# MPC-HC - Strings extracted from string tables
# Copyright (C) 2002 - 2017 see Authors.txt
# This file is distributed under the same license as the MPC-HC package.
# Translators:
# MPC HC <adiposegithub@gmail.com>, 2020
# Hack茶ん, 2023
# 
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: MPC-HC\n"
"POT-Creation-Date: 2023-11-23 01:08:04+0000\n"
"PO-Revision-Date: 2020-01-02 07:46+0000\n"
"Last-Translator: Hack茶ん, 2023\n"
"Language-Team: Korean (https://app.transifex.com/mpchc/teams/106126/ko/)\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Language: ko\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

msgctxt "IDS_INFOBAR_LOCATION"
msgid "Location"
msgstr "위치"

msgctxt "IDS_INFOBAR_VIDEO"
msgid "Video"
msgstr "비디오"

msgctxt "IDS_INFOBAR_AUDIO"
msgid "Audio"
msgstr "오디오"

msgctxt "IDS_INFOBAR_SUBTITLES"
msgid "Subtitles"
msgstr "자막"

msgctxt "IDS_INFOBAR_CHAPTER"
msgid "Chapter"
msgstr "챕터"

msgctxt "IDS_CONTROLS_COMPLETING"
msgid "Completing..."
msgstr "완료 중..."

msgctxt "IDS_AUTOPLAY_PLAYVIDEO"
msgid "Play Video"
msgstr "비디오 재생"

msgctxt "IDS_AUTOPLAY_PLAYMUSIC"
msgid "Play Music"
msgstr "음악 재생"

msgctxt "IDS_AUTOPLAY_PLAYAUDIOCD"
msgid "Play Audio CD"
msgstr "오디오 CD 재생"

msgctxt "IDS_AUTOPLAY_PLAYDVDMOVIE"
msgid "Play DVD Movie"
msgstr "DVD 영화 재생"

msgctxt "IDS_PROPSHEET_PROPERTIES"
msgid "Properties"
msgstr "속성"

msgctxt "IDS_PLAY_LOOPMODE_FILE"
msgid "File"
msgstr "파일"

msgctxt "IDS_SUBTITLES_DEFAULT_STYLE"
msgid "&Default Style"
msgstr "기본 스타일(&D)"

msgctxt "IDS_PLAY_LOOPMODE_PLAYLIST"
msgid "Playlist"
msgstr "재생 목록"

msgctxt "IDS_FAVFILES"
msgid "Files"
msgstr "파일"

msgctxt "IDS_FAVDVDS"
msgid "DVDs"
msgstr "DVD"

msgctxt "IDS_PLAYLOOPMODE_AB"
msgid "A-B Repeat: Reset Positions"
msgstr "구간 반복 : 지점 초기화"

msgctxt "IDS_PLAY_LOOPMODE_AB"
msgid "A-B"
msgstr "구간"

msgctxt "IDS_PLAYLOOPMODE_AB_MARK_A"
msgid "A-B Repeat: Mark A Position"
msgstr "구간 반복 : 시작 지점 지정"

msgctxt "IDS_PLAYLOOPMODE_AB_MARK_B"
msgid "A-B Repeat: Mark B Position"
msgstr "구간 반복 : 끝 지점 지정"

msgctxt "IDS_SNAPSHOT_SUBTITLES"
msgid "Include Subtitles"
msgstr "자막 포함"

msgctxt "IDS_THEMEMODE_DARK"
msgid "Dark"
msgstr "다크"

msgctxt "IDS_THEMEMODE_LIGHT"
msgid "Light"
msgstr "라이트"

msgctxt "IDS_THEMEMODE_WINDOWS"
msgid "Windows Default"
msgstr "윈도 기본값"

msgctxt "IDS_INFOBAR_CHANNEL"
msgid "Channel"
msgstr "채널"

msgctxt "IDS_INFOBAR_TIME"
msgid "Time"
msgstr "시간"

msgctxt "IDS_STATSBAR_SYNC_OFFSET"
msgid "Sync Offset"
msgstr "동기화 오프셋"

msgctxt "IDS_STATSBAR_SYNC_OFFSET_FORMAT"
msgid "avg: %d ms, dev: %d ms"
msgstr "평균 : %d 밀리 초, 편차 : %d 밀리 초"

msgctxt "IDS_STATSBAR_JITTER"
msgid "Jitter"
msgstr "지터"

msgctxt "IDS_STATSBAR_BITRATE"
msgid "Bitrate"
msgstr "비트 전송률"

msgctxt "IDS_STATSBAR_BITRATE_AVG_CUR"
msgid "(avg/cur)"
msgstr "(avg/cur)"

msgctxt "IDS_STATSBAR_SIGNAL"
msgid "Signal"
msgstr "신호"

msgctxt "IDS_STATSBAR_SIGNAL_FORMAT"
msgid "Strength: %d dB, Quality: %ld%%"
msgstr "세기 : %d dB, 품질 : %ld%%"

msgctxt "IDS_SUBTITLES_STYLES_CAPTION"
msgid "Styles"
msgstr "스타일"

msgctxt "IDS_TEXT_SUB_RENDERING_TARGET"
msgid ""
"If the rendering target is left undefined, SSA/ASS subtitles will be "
"rendered relative to the video frame while all other text subtitles will be "
"rendered relative to the window."
msgstr ""
"렌더링 대상이 정의되지 않은 경우 SSA/ASS 자막은 비디오 프레임을 기준으로 렌더링되고 다른 모든 텍스트 자막은 창을 기준으로 "
"렌더링됩니다."

msgctxt "IDS_PLAYLOOPMODE_PLAYLIST"
msgid "Repeat Mode: Playlist"
msgstr "반복 모드 : 재생 목록"

msgctxt "IDS_PLAYLOOPMODE_FILE"
msgid "Repeat Mode: File"
msgstr "반복 모드 : 파일"

msgctxt "IDS_PLAYLOOP_FOREVER_ON"
msgid "Repeat Forever: On"
msgstr "무한 반복 : 켬"

msgctxt "IDS_PLAYLOOP_FOREVER_OFF"
msgid "Repeat Forever: Off"
msgstr "무한 반복 : 끔"

msgctxt "IDS_PLAYLOOP_FOREVER"
msgid "Repeat Forever"
msgstr "무한 반복"

msgctxt "IDS_PPAGE_CAPTURE_FG0"
msgid "Never"
msgstr "없음"

msgctxt "IDS_PPAGE_CAPTURE_FG1"
msgid "Only when switching different video types"
msgstr "다른 비디오 유형을 전환할 때만"

msgctxt "IDS_PPAGE_CAPTURE_FG2"
msgid "Always (default)"
msgstr "항상 (기본값)"

msgctxt "IDS_PPAGE_CAPTURE_FGDESC0"
msgid ""
"Not supported by some devices. Two video decoders always present in the "
"filter graph."
msgstr "일부 장치는 지원하지 않을 수 있습니다. 필터 그래프에는 항상 2개의 비디오 디코더가 있습니다."

msgctxt "IDS_PPAGE_CAPTURE_FGDESC1"
msgid ""
"Fast except when switching between different video streams. Only one video "
"decoder present in the filter graph."
msgstr "다른 비디오 스트림 간에 전환할 때 외에는 빠릅니다. 필터 그래프에는 하나의 비디오 디코더만 있습니다."

msgctxt "IDS_PPAGE_CAPTURE_SFG0"
msgid "Never if possible (fastest, but not supported by most filters)"
msgstr "가능하면 사용 안 함(가장 빠르지만 대부분 필터가 지원 안됨)"

msgctxt "IDS_PPAGE_CAPTURE_SFG1"
msgid "Only when switching different video types"
msgstr "다른 비디오 유형을 전환할 때만"

msgctxt "IDS_PPAGE_CAPTURE_SFG2"
msgid "Always (may be required by some devices)"
msgstr "항상(일부 장치가 요구될 수 있음)"

msgctxt "IDS_INFOBAR_PARENTAL_RATING"
msgid "Parental rating"
msgstr "자녀 보호 등급"

msgctxt "IDS_PARENTAL_RATING"
msgid "%d+"
msgstr "%d+"

msgctxt "IDS_NO_PARENTAL_RATING"
msgid "Not rated"
msgstr "평가 없음"

msgctxt "IDS_INFOBAR_CONTENT"
msgid "Content"
msgstr "컨텐츠"

msgctxt "IDS_CONTENT_MOVIE_DRAMA"
msgid "Movie/Drama"
msgstr "영화/드라마"

msgctxt "IDS_CONTENT_NEWS_CURRENTAFFAIRS"
msgid "News/Current affairs"
msgstr "뉴스/시사"

msgctxt "IDS_SPEED_UNIT_G"
msgid "GB/s"
msgstr "GB/s"

msgctxt "IDS_FILE_FAV_ADDED"
msgid "File added to favorites"
msgstr "파일을 즐겨찾기에 추가"

msgctxt "IDS_DVD_FAV_ADDED"
msgid "DVD added to favorites"
msgstr "DVD를 즐겨찾기에 추가"

msgctxt "IDS_CAPTURE_SETTINGS"
msgid "Capture Settings"
msgstr "캡쳐 설정"

msgctxt "IDS_NAVIGATION_BAR"
msgid "Navigation Bar"
msgstr "탐색 표시줄"

msgctxt "IDS_SUBRESYNC_CAPTION"
msgid "Subresync"
msgstr "하위 동기화"

msgctxt "IDS_SUBRESYNC_CLN_TIME"
msgid "Time"
msgstr "시간"

msgctxt "IDS_SUBRESYNC_CLN_END"
msgid "End"
msgstr "끝"

msgctxt "IDS_SUBRESYNC_CLN_PREVIEW"
msgid "Preview"
msgstr "미리 보기"

msgctxt "IDS_SUBRESYNC_CLN_VOB_ID"
msgid "Vob ID"
msgstr "Vob ID"

msgctxt "IDS_SUBRESYNC_CLN_CELL_ID"
msgid "Cell ID"
msgstr "Cell ID"

msgctxt "IDS_SUBRESYNC_CLN_FORCED"
msgid "Forced"
msgstr "강제"

msgctxt "IDS_SUBRESYNC_CLN_TEXT"
msgid "Text"
msgstr "텍스트"

msgctxt "IDS_SUBRESYNC_CLN_STYLE"
msgid "Style"
msgstr "스타일"

msgctxt "IDS_SUBRESYNC_CLN_FONT"
msgid "Font"
msgstr "글꼴"

msgctxt "IDS_DVD_NAV_SOME_PINS_ERROR"
msgid "Failed to render some of the pins of the DVD Navigator filter"
msgstr "DVD 네비게이터 필터의 일부 핀을 렌더링에 실패"

msgctxt "IDS_DVD_INTERFACES_ERROR"
msgid "Failed to query the needed interfaces for DVD playback"
msgstr "DVD 재생에 필요한 인터페이스를 쿼리하는 데 실패"

msgctxt "IDS_CAPTURE_LIVE"
msgid "Live"
msgstr "라이브"

msgctxt "IDS_CAPTURE_ERROR_VID_FILTER"
msgid "Can't add video capture filter to the graph"
msgstr "그래프에 비디오 캡처 필터를 추가할 수 없음"

msgctxt "IDS_CAPTURE_ERROR_AUD_FILTER"
msgid "Can't add audio capture filter to the graph"
msgstr "그래프에 오디오 캡처 필터를 추가할 수 없음"

msgctxt "IDS_CAPTURE_ERROR_DEVICE"
msgid "Could not open capture device."
msgstr "캡처 장치를 열 수 없습니다."

msgctxt "IDS_INVALID_PARAMS_ERROR"
msgid "Can't open, invalid input parameters"
msgstr "열 수 없음, 잘못된 입력 매개변수"

msgctxt "IDS_EDIT_LIST_EDITOR"
msgid "Edit List Editor"
msgstr "편집 목록 편집기"

msgctxt "IDS_GOTO_ERROR_INVALID_TIME"
msgid "The entered time is greater than the file duration."
msgstr "입력된 시간이 파일 재생 시간보다 큽니다."

msgctxt "IDS_MISSING_ICONS_LIB"
msgid ""
"The icons library \"mpciconlib.dll\" is missing.\n"
"The player's default icon will be used for file associations.\n"
"Please, reinstall MPC-HC to get \"mpciconlib.dll\"."
msgstr ""
"아이콘 라이브러리 \"mpciconlib.dll\"이 없습니다.\n"
"재생기의 기본 아이콘은 파일 연결에 사용됩니다.\n"
"\"mpciconlib.dll\"을 가져오려면 MPC-HC를 다시 설치하십시오."

msgctxt "IDS_SUBDL_DLG_FILENAME_COL"
msgid "File"
msgstr "파일"

msgctxt "IDS_SUBDL_DLG_LANGUAGE_COL"
msgid "Language"
msgstr "언어"

msgctxt "IDS_SUBDL_DLG_FORMAT_COL"
msgid "Format"
msgstr "포맷"

msgctxt "IDS_SUBDL_DLG_DISC_COL"
msgid "Disc"
msgstr "디스크"

msgctxt "IDS_SUBDL_DLG_TITLES_COL"
msgid "Title(s)"
msgstr "타이틀"

msgctxt "IDS_SUBRESYNC_CLN_CHARSET"
msgid "CharSet"
msgstr "문자 세트"

msgctxt "IDS_SUBRESYNC_CLN_UNICODE"
msgid "Unicode"
msgstr "유니코드"

msgctxt "IDS_SUBRESYNC_CLN_LAYER"
msgid "Layer"
msgstr "레이어"

msgctxt "IDS_SUBRESYNC_CLN_ACTOR"
msgid "Actor"
msgstr "액터"

msgctxt "IDS_SUBRESYNC_CLN_EFFECT"
msgid "Effect"
msgstr "효과"

msgctxt "IDS_PLAYLIST_CAPTION"
msgid "Playlist"
msgstr "재생 목록"

msgctxt "IDS_PPAGE_FS_CLN_ON_OFF"
msgid "On/Off"
msgstr "켬/끔"

msgctxt "IDS_PPAGE_FS_CLN_FROM_FPS"
msgid "From (FPS)"
msgstr "(FPS)부터"

msgctxt "IDS_PPAGE_FS_CLN_TO_FPS"
msgid "To (FPS)"
msgstr "(FPS)까지"

msgctxt "IDS_PPAGE_FS_CLN_DISPLAY_MODE"
msgid "Display mode (Hz)"
msgstr "디스플레이 모드(Hz)"

msgctxt "IDS_PPAGE_FS_DEFAULT"
msgid "Default"
msgstr "기본값"

msgctxt "IDS_PPAGE_FS_OTHER"
msgid "Other"
msgstr "그 외"

msgctxt "IDS_PPAGE_OUTPUT_SYS_DEF"
msgid "System Default"
msgstr "시스템 기본값"

msgctxt "IDS_GRAPH_INTERFACES_ERROR"
msgid "Failed to query the needed interfaces for playback"
msgstr "재생에 필요한 인터페이스를 쿼리하는 데 실패"

msgctxt "IDS_GRAPH_TARGET_WND_ERROR"
msgid "Could not set target window for graph notification"
msgstr "그래프 알림의 대상 창을 설정 불가"

msgctxt "IDS_DVD_NAV_ALL_PINS_ERROR"
msgid "Failed to render all pins of the DVD Navigator filter"
msgstr "DVD 네비게이터 필터의 모든 핀을 렌더링에 실패"

msgctxt "IDS_PLAYLIST_OPEN"
msgid "&Open"
msgstr "열기(&O)"

msgctxt "IDS_PLAYLIST_ADD"
msgid "A&dd"
msgstr "추가(&D)"

msgctxt "IDS_PLAYLIST_REMOVE"
msgid "&Remove"
msgstr "제거(&R)"

msgctxt "IDS_PLAYLIST_CLEAR"
msgid "C&lear"
msgstr "지우기(&L)"

msgctxt "IDS_PLAYLIST_COPYTOCLIPBOARD"
msgid "&Copy to clipboard"
msgstr "클립보드에 복사(&C)"

msgctxt "IDS_PLAYLIST_SAVE"
msgid "Sa&ve"
msgstr "저장(&V)"

msgctxt "IDS_PLAYLIST_SAVEAS"
msgid "&Save As..."
msgstr "다른 이름으로 저장(&S)..."

msgctxt "IDS_PLAYLIST_SORTBYLABEL"
msgid "Sort by &label"
msgstr "이름순 정렬(&L)"

msgctxt "IDS_PLAYLIST_SORTBYPATH"
msgid "Sort by &path"
msgstr "경로순 정렬(&P)"

msgctxt "IDS_PLAYLIST_RANDOMIZE"
msgid "R&andomize"
msgstr "무작위(&A)"

msgctxt "IDS_PLAYLIST_RESTORE"
msgid "R&estore"
msgstr "되돌리기(&E)"

msgctxt "IDS_SUBRESYNC_SEPARATOR"
msgid "&Separator"
msgstr "구분 기호(&S)"

msgctxt "IDS_SUBRESYNC_DELETE"
msgid "&Delete"
msgstr "삭제(&D)"

msgctxt "IDS_SUBRESYNC_DUPLICATE"
msgid "D&uplicate"
msgstr "복제(&U)"

msgctxt "IDS_SUBRESYNC_RESET"
msgid "&Reset"
msgstr "초기화(&R)"

msgctxt "IDS_SUBRESYNC_ORIGINAL"
msgid "&Original"
msgstr "원본(&O)"

msgctxt "IDS_SUBRESYNC_CURRENT"
msgid "&Current"
msgstr "현재(&C)"

msgctxt "IDS_SUBRESYNC_EDIT"
msgid "&Edit"
msgstr "편집(&E)"

msgctxt "IDS_SUBRESYNC_YES"
msgid "&Yes"
msgstr "예(&Y)"

msgctxt "IDS_SUBRESYNC_NO"
msgid "&No"
msgstr "아니오(&N)"

msgctxt "IDS_SUBRESYNC_DECREASE"
msgid "&Decrease"
msgstr "감소(&D)"

msgctxt "IDS_SUBRESYNC_INCREASE"
msgid "&Increase"
msgstr "증가(&I)"

msgctxt "IDS_OPTIONS_CAPTION"
msgid "Options"
msgstr "옵션"

msgctxt "IDS_SHADERS_SELECT"
msgid "&Select Shaders..."
msgstr "셰이더 선택(&S)..."

msgctxt "IDS_SHADERS_DEBUG"
msgid "&Debug Shaders..."
msgstr "셰이더 디버그(&D)..."

msgctxt "IDS_MPLAYERC_104"
msgid "Subtitle Delay -"
msgstr "자막 싱크 빠르게"

msgctxt "IDS_MPLAYERC_105"
msgid "Subtitle Delay +"
msgstr "자막 싱크 느리게"

msgctxt "IDS_FILE_SAVE_THUMBNAILS"
msgid "Save thumbnails"
msgstr "썸네일 저장"

msgctxt "IDS_SUB_POS_DOWN"
msgid "Move subtitle down"
msgstr "자막을 아래로"

msgctxt "IDS_SUB_POS_UP"
msgid "Move subtitle up"
msgstr "자막을 위로"

msgctxt "IDS_SUB_FONT_SIZE_DEC"
msgid "Decrease subtitle text size"
msgstr "자막 글자 크기 축소"

msgctxt "IDS_SUB_FONT_SIZE_INC"
msgid "Increase subtitle text size"
msgstr "자막 글자 크기 확대"

msgctxt "IDD_PPAGEPLAYBACK"
msgid "Playback"
msgstr "재생"

msgctxt "IDD_PPAGEPLAYER"
msgid "Player"
msgstr "재생기"

msgctxt "IDD_PPAGEDVD"
msgid "Playback::DVD"
msgstr "재생::DVD"

msgctxt "IDD_PPAGESUBTITLES"
msgid "Subtitles"
msgstr "자막"

msgctxt "IDD_PPAGEFORMATS"
msgid "Player::Formats"
msgstr "재생기::형식"

msgctxt "IDD_PPAGETWEAKS"
msgid "Tweaks"
msgstr "조정"

msgctxt "IDD_PPAGEAUDIOSWITCHER"
msgid "Internal Filters::Audio Switcher"
msgstr "내장 필터::오디오 스위처"

msgctxt "IDD_PPAGEEXTERNALFILTERS"
msgid "External Filters"
msgstr "외장 필터"

msgctxt "IDD_PPAGESHADERS"
msgid "Playback::Shaders"
msgstr "재생::셰이더"

msgctxt "IDD_FILEPROPRES"
msgid "Resources"
msgstr "리소스"

msgctxt "IDD_PPAGEMISC"
msgid "Miscellaneous"
msgstr "기타"

msgctxt "IDD_FILEMEDIAINFO"
msgid "MediaInfo"
msgstr "미디어 정보"

msgctxt "IDD_PPAGECAPTURE"
msgid "Playback::Capture"
msgstr "재생::캡쳐"

msgctxt "IDD_PPAGESYNC"
msgid "Playback::Sync Renderer Settings"
msgstr "재생::싱크 렌더러 설정"

msgctxt "IDD_PPAGEFULLSCREEN"
msgid "Playback::Fullscreen"
msgstr "재생::전체 화면"

msgctxt "IDD_PPAGEAUDIORENDERER"
msgid "Internal Filters::Audio Renderer"
msgstr "내장 필터::오디오 렌더러"

msgctxt "IDS_AUDIOSWITCHER"
msgid "Audio Switcher"
msgstr "오디오 전환기"

msgctxt "IDS_ICONS_REASSOC_DLG_TITLE"
msgid "New version of the icon library"
msgstr "아이콘 라이브러리의 새 버전"

msgctxt "IDS_ICONS_REASSOC_DLG_INSTR"
msgid "Do you want to reassociate the icons?"
msgstr "아이콘을 다시 연결하시겠습니까?"

msgctxt "IDS_ICONS_REASSOC_DLG_CONTENT"
msgid ""
"This will fix the icons being incorrectly displayed after an update of the icon library.\n"
"The file associations will not be modified, only the corresponding icons will be refreshed."
msgstr ""
"아이콘 라이브러리 업데이트 후 아이콘이 표시되지 않는 문제가 해결됩니다.\n"
"파일 연결은 변경 없이 해당 아이콘만 업데이트 됩니다."

msgctxt "IDS_PPAGE_OUTPUT_OLDRENDERER"
msgid "Old Video Renderer"
msgstr "이전 비디오 렌더러"

msgctxt "IDS_PPAGE_OUTPUT_OVERLAYMIXER"
msgid "Overlay Mixer Renderer"
msgstr "오버레이 믹서 렌더러"

msgctxt "IDS_ZOOM_25"
msgid "25%"
msgstr "25%"

msgctxt "IDS_PPAGE_OUTPUT_VMR9WINDOWED"
msgid "Video Mixing Renderer 9 (windowed)"
msgstr "비디오 믹싱 렌더러 9(윈도)"

msgctxt "IDS_PPAGE_OUTPUT_VMR9RENDERLESS"
msgid "Video Mixing Renderer 9 (renderless)"
msgstr "비디오 믹싱 렌더러 9(렌더리스)"

msgctxt "IDS_PPAGE_OUTPUT_EVR"
msgid "Enhanced Video Renderer"
msgstr "향상된 비디오 렌더러"

msgctxt "IDS_PPAGE_OUTPUT_EVR_CUSTOM"
msgid "Enhanced Video Renderer (custom presenter)"
msgstr "향상된 비디오 렌더러(맞춤 프레젠터)"

msgctxt "IDS_PPAGE_OUTPUT_DXR"
msgid "Haali Video Renderer"
msgstr "Haali 비디오 렌더러"

msgctxt "IDS_PPAGE_OUTPUT_NULL_COMP"
msgid "Null (anything)"
msgstr "Null(전부)"

msgctxt "IDS_PPAGE_OUTPUT_NULL_UNCOMP"
msgid "Null (uncompressed)"
msgstr "Null(무압축)"

msgctxt "IDS_PPAGE_OUTPUT_MADVR"
msgid "madVR"
msgstr "madVR"

msgctxt "IDS_LANG_PREF_EXAMPLE"
msgid ""
"Enter your preferred languages here.\n"
"For example, type: \"eng jpn swe\""
msgstr ""
"여기에 원하는 언어를 입력하세요.\n"
"예 : \"eng jpn swe\""

msgctxt "IDS_OVERRIDE_EXT_SPLITTER_CHOICE"
msgid ""
"External splitters can have their own language preference options thus MPC-HC default behavior is not to change their initial choice.\n"
"Enable this option if you want MPC-HC to control external splitters."
msgstr ""
"외부 스플리터는 자체 언어 기본 설정 옵션을 가질 수 있으므로 MPC-HC 기본 동작은 초기 선택을 변경하지 않습니다.\n"
"MPC-HC가 외부 분배기를 제어하도록 하려면 이 옵션을 활성화하세요."

msgctxt "IDS_NAVIGATE_BD_PLAYLISTS"
msgid "&Blu-Ray playlists"
msgstr "블루레이 재생 목록(&B)"

msgctxt "IDS_NAVIGATE_PLAYLIST"
msgid "&Playlist"
msgstr "재생 목록(&P)"

msgctxt "IDS_NAVIGATE_CHAPTERS"
msgid "&Chapters"
msgstr "챕터(&C)"

msgctxt "IDS_NAVIGATE_TITLES"
msgid "&Titles"
msgstr "제목(&T)"

msgctxt "IDS_NAVIGATE_CHANNELS"
msgid "&Channels"
msgstr "채널(&C)"

msgctxt "IDS_PPAGE_OUTPUT_MPCVR"
msgid "MPC Video Renderer"
msgstr "MPC 비디오 렌더러"

msgctxt "IDS_PPAGE_OUTPUT_VMR7"
msgid "Video Mixing Renderer 7"
msgstr "비디오 믹싱 렌더러 7"

msgctxt "IDD_PPAGEACCELTBL"
msgid "Player::Keys"
msgstr "재생기::단축키"

msgctxt "IDD_PPAGESUBSTYLE"
msgid "Subtitles::Default Style"
msgstr "자막::기본 스타일"

msgctxt "IDD_PPAGEINTERNALFILTERS"
msgid "Internal Filters"
msgstr "내장 필터"

msgctxt "IDD_PPAGELOGO"
msgid "Player::Logo"
msgstr "재생기::로고"

msgctxt "IDD_PPAGETHEME"
msgid "Player::Theme"
msgstr "재생기::테마"

msgctxt "IDD_PPAGEOUTPUT"
msgid "Playback::Output"
msgstr "재생::출력"

msgctxt "IDD_PPAGEWEBSERVER"
msgid "Player::Web Interface"
msgstr "재생기::웹 인터페이스"

msgctxt "IDD_FILEPROPDETAILS"
msgid "Details"
msgstr "자세히"

msgctxt "IDD_FILEPROPCLIP"
msgid "Clip"
msgstr "클립"

msgctxt "IDC_DSSYSDEF"
msgid ""
"Default video renderer filter for DirectShow. Others will fall back to this "
"one when they can't be loaded for some reason."
msgstr "DirectShow용 기본 비디오 렌더러 필터입니다. 다른 렌더러가 특정 사유로 읽을 수 없을 때 사용됩니다."

msgctxt "IDC_DSOLD"
msgid ""
"This is the default renderer of Windows 9x/me/2k. Depending on the "
"visibility of the video window and your video card's abilities, it will "
"switch between GDI, DirectDraw, Overlay rendering modes dynamically."
msgstr ""
"이 것은 윈도 9x/ME/2000 에서 사용하는 렌더러입니다. 그래픽 카드의 상태와 기능에 따라 GDI, DirectDraw, 오버레이 "
"렌더링 모드 중 하나를 자동으로 선택해서 사용하는 렌더러입니다."

msgctxt "IDC_DSOVERLAYMIXER"
msgid ""
"Always renders in overlay. Generally only YUV formats are allowed, but they "
"are presented directly without any color conversion to RGB. This is the "
"fastest rendering method of all and the only where you can be sure about "
"fullscreen video mirroring to tv-out activating."
msgstr ""
"항상 오버레이로 렌더링합니다. 일반적으로 YUV 형식만 허용하지만 RGB 색상 변환 없이 바로 표시됩니다. 이 방법은 가장 빠른 렌더링 "
"방법이며 전체 화면 비디오 미러링에서 TV 아웃 활성화에 대해 확신할 수 있는 유일한 방법입니다."

msgctxt "IDC_DSVMR9WIN"
msgid ""
"Only available if you have DirectX 9 installed. Very stable but it will "
"never use Overlay rendering and because of this it may be a little slower "
"than Overlay mixer."
msgstr ""
"DirectX 9이 설치된 경우에만 사용할 수 있습니다. 매우 안정적이지만 오버레이 렌더링을 사용하지 않으므로 오버레이 믹서보다 다소 "
"느릴 수 있습니다."

msgctxt "IDC_DSVMR9REN"
msgid ""
"Same as the VMR-9 (windowed), but with the Allocator-Presenter plugin of "
"MPC-HC for subtitling. Overlay video mirroring MIGHT work. \"True Color\" "
"desktop color space recommended."
msgstr ""
"VMR-9(윈도)과 같지만 자막을 위한 MPC-HC의 할당자-발표자 플러그인을 사용합니다. 오버레이 비디오 미러링이 작동할 수 있습니다."
" \"트루 컬러\"로 설정하기를 권장합니다."

msgctxt "IDC_DSDXR"
msgid ""
"Same as the VMR-9 (renderless), but uses a true two-pass bicubic resizer."
msgstr "VMR-9(렌더리스)과 다름없지만 이중 고등 차수 보간을 사용합니다."

msgctxt "IDC_DSNULL_COMP"
msgid ""
"Connects to any video-like media type and will send the incoming samples to "
"nowhere. Use it when you don't need the video display and want to save the "
"CPU from working unnecessarily."
msgstr ""
"모든 비디오 형식의 샘플을 출력하지 않습니다. 영상 표시가 필요하지 않아 CPU에 쓸데없는 동작을 시키고 싶지 않은 경우에 사용하세요."

msgctxt "IDC_DSNULL_UNCOMP"
msgid ""
"Same as the normal Null renderer, but this will only connect to uncompressed"
" types."
msgstr "일반적인 Null 렌더러와 같지만 압축되지 않은 형식 만을 연결합니다."

msgctxt "IDC_DSEVR_CUSTOM"
msgid ""
"Same as the EVR, but with the Allocator-Presenter of MPC-HC for subtitling "
"and postprocessing. Recommended."
msgstr "EVR과 동일하지만 자막 및 후처리를 위한 MPC-HC의 할당자-발표자가 포함되어 있습니다.(권장)"

msgctxt "IDC_DSMADVR"
msgid "High-quality renderer, requires a GPU that supports D3D9 or later."
msgstr "고품질 렌더러에는 D3D9 이상을 지원하는 GPU가 필요합니다."

msgctxt "IDC_DSSYNC"
msgid ""
"Same as the EVR (CP), but offers several options to synchronize the video "
"frame rate with the display refresh rate to eliminate skipped or duplicated "
"video frames."
msgstr ""
"EVR (CP)와 같지만, 스킵되거나 중복된 영상 프레임을 제거하기 위한 디스플레이 주사율과 비디오 프레임율을 동기화해주는 여러 옵션 "
"제공합니다."

msgctxt "IDC_REGULARSURF"
msgid "Video surface will be allocated as a regular offscreen surface."
msgstr "재생할 비디오 표면을 표준 오프스크린으로 위치시킵니다."

msgctxt "IDC_TEXTURESURF2D"
msgid ""
"Video surface will be allocated as a texture but still the 2d functions will"
" be used to copy and stretch it onto the backbuffer. Requires a video card "
"which can allocate 32-bit, RGBA, non-power-of-two sized textures and at "
"least in the resolution of the video."
msgstr ""
"비디오 표면은 텍스처로 할당되지만 여전히 2D 함수를 사용하여 백 버퍼에 복사하고 늘립니다. 32비트, RGBA, 2의 제곱이 아닌 크기"
" 텍스처 및 최소한 비디오 해상도를 할당할 수 있는 비디오 카드가 요구됩니다."

msgctxt "IDC_TEXTURESURF3D"
msgid ""
"Video surface will be allocated as a texture and drawn as two triangles in "
"3d. Antialiasing turned on at the display settings may have a bad effect on "
"the rendering speed."
msgstr ""
"비디오 표면은 텍스처로 할당되고 3D에서 두 개의 삼각형으로 그려집니다. 디스플레이 설정에서 앤티 앨리어싱을 켜면 렌더링 속도에 좋지 "
"않은 영향을 미칠 수 있습니다."

msgctxt "IDC_DX9RESIZER_COMBO"
msgid ""
"If there is no Pixel Shader 2.0 support, simple bilinear is used "
"automatically."
msgstr "픽셀 셰이더 2.0 지원이 없는 경우, 단순 쌍선형이 자동으로 사용됩니다."

msgctxt "IDC_DSVMR9LOADMIXER"
msgid ""
"Puts VMR-9 (renderless) into mixer mode, this means most of the controls on "
"its property page will work and it will use a separate worker thread to "
"renderer frames."
msgstr ""
"VMR-9(렌더리스)를 혼합 모드로 전환하면 속성 페이지의 대부분의 컨트롤이 작동하며 별도의 작업자 스레드를 사용하여 프레임을 "
"렌더링합니다."

msgctxt "IDC_DSMPCVR"
msgid "High-quality renderer, requires a GPU that supports D3D9 or later."
msgstr "고품질 렌더러에는 D3D9 이상을 지원하는 GPU가 요구됩니다."

msgctxt "IDS_PPAGE_OUTPUT_SYNC"
msgid "Sync Renderer"
msgstr "동기화 렌더러"

msgctxt "IDS_PPAGE_OUTPUT_AUD_MPC_REND"
msgid "MPC Audio Renderer"
msgstr "MPC 오디오 렌더러"

msgctxt "IDS_PPAGE_OUTPUT_SURF_OFFSCREEN"
msgid "Regular offscreen plain surface"
msgstr "일반 오프스크린 일반 표면"

msgctxt "IDS_PPAGE_OUTPUT_SURF_2D"
msgid "2D surfaces"
msgstr "2D 표면"

msgctxt "IDS_PPAGE_OUTPUT_SURF_3D"
msgid "3D surfaces (recommended)"
msgstr "3D 표면(권장)"

msgctxt "IDS_PPAGE_OUTPUT_RESIZE_NN"
msgid "Nearest neighbor"
msgstr "최근린"

msgctxt "IDS_PPAGE_OUTPUT_RESIZER_BILIN"
msgid "Bilinear"
msgstr "쌍선형"

msgctxt "IDS_PPAGE_OUTPUT_RESIZER_BIL_PS"
msgid "Bilinear (PS 2.0)"
msgstr "쌍선형 (PS 2.0)"

msgctxt "IDS_PPAGE_OUTPUT_RESIZER_BICUB1"
msgid "Bicubic A=-0.60 (PS 2.0)"
msgstr "고등 차수 보간 A=-0.60 (PS 2.0)"

msgctxt "IDS_PPAGE_OUTPUT_RESIZER_BICUB2"
msgid "Bicubic A=-0.75 (PS 2.0)"
msgstr "고등 차수 보간 A=-0.75 (PS 2.0)"

msgctxt "IDS_PPAGE_OUTPUT_RESIZER_BICUB3"
msgid "Bicubic A=-1.00 (PS 2.0)"
msgstr "고등 차수 보간 A=-1.00 (PS 2.0)"

msgctxt "IDS_PPAGE_OUTPUT_UNAVAILABLE"
msgid "**unavailable**"
msgstr "**비활성화**"

msgctxt "IDS_PPAGE_OUTPUT_UNAVAILABLEMSG"
msgid "The selected renderer is not installed."
msgstr "선택한 렌더러는 설치돼 있지 않습니다."

msgctxt "IDS_PPAGE_OUTPUT_AUD_NULL_COMP"
msgid "Null (anything)"
msgstr "Null(전부)"

msgctxt "IDS_PPAGE_OUTPUT_AUD_NULL_UNCOMP"
msgid "Null (uncompressed)"
msgstr "Null(무압축)"

msgctxt "IDS_PPAGE_OUTPUT_AUD_INTERNAL_REND"
msgid "SaneAR Audio Renderer"
msgstr "SaneAR 오디오 렌더러"

msgctxt "IDS_EMB_RESOURCES_VIEWER_NAME"
msgid "Name"
msgstr "이름"

msgctxt "IDS_EMB_RESOURCES_VIEWER_TYPE"
msgid "MIME Type"
msgstr "MIME 유형"

msgctxt "IDS_EMB_RESOURCES_VIEWER_INFO"
msgid ""
"In order to view an embedded resource in your browser you have to enable the web interface.\n"
"\n"
"Use the \"Save As\" button if you only want to save the information."
msgstr ""
"브라우저에서 포함된 리소스를 보려면 웹 인터페이스를 활성화해야 합니다.\n"
"\n"
"정보만 저장하려면 \"다른 이름으로 저장\" 버튼을 사용하세요."

msgctxt "IDS_SUBTITLES_DOWNLOAD"
msgid "Download Subtitles..."
msgstr "자막 다운로드..."

msgctxt "IDS_SUBFILE_DELAY"
msgid "Delay (ms):"
msgstr "지연(밀리 초) :"

msgctxt "IDS_SPEEDSTEP_AUTO"
msgid "Auto"
msgstr "자동"

msgctxt "IDS_EXPORT_SETTINGS_NO_KEYS"
msgid "There are no customized keys to export."
msgstr "내보낼 사용자 지정 키가 없습니다."

msgctxt "IDS_RFS_NO_FILES"
msgid "No media files found in the archive"
msgstr "아카이브에서 미디어 파일을 찾지 못함"

msgctxt "IDS_RFS_COMPRESSED"
msgid "Compressed files are not supported"
msgstr "압축 파일 미지원"

msgctxt "IDS_RFS_ENCRYPTED"
msgid "Encrypted files are not supported"
msgstr "암호화된 파일 미지원"

msgctxt "IDS_RFS_MISSING_VOLS"
msgid "Couldn't find all archive volumes"
msgstr "모든 아카이브 음량을 찾지 못함"

msgctxt "IDC_FULLSCREEN_MONITOR_CHECK"
msgid "Reduces tearing but prevents the toolbar from being shown."
msgstr "잘림 현상이 줄어들지만 도구 모음이 표시되지 않습니다."

msgctxt "IDC_DSVMR9ALTERNATIVEVSYNC"
msgid "Reduces tearing by bypassing the default VSync built into D3D."
msgstr "D3D에 내장된 기본 수직 동기화를 우회하여 티어링을 줄입니다."

msgctxt "IDS_NAVIGATE_TUNERSCAN"
msgid "Tuner scan"
msgstr "튜너 검색"

msgctxt "IDS_SUBTITLES_ERROR"
msgid "Subtitles are not loaded or unsupported renderer."
msgstr "자막을 불러오지 않았거나 지원하지 않는 렌더러입니다."

msgctxt "IDC_CACHESHADERS"
msgid "Stores compiled shaders in local AppData to speed up load time."
msgstr "로드 시간을 단축하기 위해 로컬 AppData에 컴파일된 셰이더를 저장합니다."

msgctxt "IDS_SRC_VTS"
msgid "Open VTS_xx_0.ifo to load VTS_xx_x.vob files in one piece"
msgstr "VTS_xx_0.ifo 파일에 속해있는 VTS_xx_x.vob 파일을 불러옵니다."

msgctxt "IDS_SRC_RFS"
msgid "Based on RARFileSource, doesn't support compressed files"
msgstr "RAR 기반 압축 파일 미지원"

msgctxt "IDS_INTERNAL_LAVF"
msgid "Uses LAV Filters"
msgstr "LAV 필터 사용"

msgctxt "IDS_INTERNAL_LAVF_WMV"
msgid ""
"Uses LAV Filters. Disabled by default since Microsoft filters are usually more stable for those formats.\n"
"If you choose to use the internal filters, enable them for both source and decoding to have a better playback experience."
msgstr ""
"LAV 필터를 사용합니다. 마이크로소프트 필터는 일반적으로 해당 형식에 더 안정적이므로 기본적으로 비활성화됩니다.\n"
"내부 필터 사용을 선택한 경우 더 나은 재생 환경을 위해 소스 및 디코딩 모두 내부 필터를 활성화하세요."

msgctxt "IDS_AG_OPEN_FILE_LOCATION"
msgid "Open File Location"
msgstr "파일 위치 열기"

msgctxt "IDS_AG_TOGGLE_NAVIGATION"
msgid "Toggle Navigation Bar"
msgstr "탐색 모음 전환"

msgctxt "IDS_AG_VSYNCACCURATE"
msgid "Accurate VSync"
msgstr "정밀 수직 동기화"

msgctxt "IDC_CHECK_RELATIVETO"
msgid ""
"If the rendering target is left undefined, it will be inherited from the "
"default style."
msgstr "렌더링 대상이 정의되지 않은 경우 기본 스타일에서 상속됩니다."

msgctxt "IDC_CHECK_NO_SUB_ANIM"
msgid ""
"Disallow subtitle animation. Enabling this option will lower CPU usage. You "
"can use it if you experience flashing subtitles."
msgstr ""
"자막 애니메이션을 허용하지 않습니다. 이 옵션을 활성화하면 CPU 사용량이 낮아집니다. 자막이 깜박이는 경우 사용하실 수 있습니다."

msgctxt "IDC_SUBPIC_TO_BUFFER"
msgid ""
"Increasing the number of buffered subpictures should in general improve the "
"rendering performance at the cost of a higher video RAM usage on the GPU."
msgstr "버퍼링된 하위 사진의 수를 늘리면 일반적으로 GPU에서 비디오 RAM 사용량이 높아지는 대신 렌더링 성능이 향상됩니다."

msgctxt "IDC_BUTTON_EXT_SET"
msgid ""
"After clicking this button, the checked state of the format group will "
"reflect the actual file association for MPC-HC. A newly added extension will"
" usually make it grayed, so don't forget to check it again before closing "
"this dialog!"
msgstr ""
"이 버튼을 클릭하면 형식 그룹이 MPC-HC에 대한 실제 파일 연결이 반영합니다. 새 확장자를 추가하면 일반적으로 확인란이 회색으로 "
"표시되므로 이 대화 상자를 닫기 전에 다시 확인하십시오."

msgctxt "IDC_CHECK_ALLOW_DROPPING_SUBPIC"
msgid ""
"Disabling this option will prevent the subtitles from blinking but it may "
"cause the video renderer to skip some video frames."
msgstr "이 옵션을 비활성화하면 자막이 깜박이지 않지만 비디오 렌더러가 일부 비디오 프레임을 건너뛸 수 있습니다."

msgctxt "ID_PLAY_PLAY"
msgid ""
"Play\n"
"Play"
msgstr ""
"재생\n"
"재생"

msgctxt "ID_PLAY_PAUSE"
msgid ""
"Pause\n"
"Pause"
msgstr ""
"일시 중지\n"
"일시 중지"

msgctxt "ID_PLAY_STOP"
msgid ""
"Stop\n"
"Stop"
msgstr ""
"중지\n"
"중지"

msgctxt "ID_PLAY_FRAMESTEP"
msgid ""
"Step\n"
"Step"
msgstr ""
"한 프레임씩\n"
"한 프레임씩"

msgctxt "ID_PLAY_DECRATE"
msgid ""
"Decrease speed\n"
"Decrease speed"
msgstr ""
"재생 속도 감소\n"
"재생 속도 감소"

msgctxt "ID_PLAY_INCRATE"
msgid ""
"Increase speed\n"
"Increase speed"
msgstr ""
"재생 속도 증가\n"
"재생 속도 증가"

msgctxt "ID_VOLUME_MUTE"
msgid "Mute"
msgstr "음 소거"

msgctxt "ID_VOLUME_MUTE_OFF"
msgid "Unmute"
msgstr "음 소거 해제"

msgctxt "ID_VOLUME_MUTE_DISABLED"
msgid "No audio"
msgstr "오디오 없음"

msgctxt "ID_NAVIGATE_SKIPBACK"
msgid ""
"Skip back\n"
"Skip back"
msgstr ""
"뒤로 이동\n"
"뒤로 이동"

msgctxt "ID_NAVIGATE_SKIPFORWARD"
msgid ""
"Skip forward\n"
"Skip forward"
msgstr ""
"앞으로 이동\n"
"앞으로 이동"

msgctxt "IDS_FAVORITES_ADD"
msgid "&Add to Favorites..."
msgstr "즐겨찾기에 추가(&A)..."

msgctxt "IDS_FAVORITES_ORGANIZE"
msgid "Organize Favorites..."
msgstr "즐겨찾기 구성..."

msgctxt "IDS_PLAYLIST_SHUFFLE"
msgid "Sh&uffle"
msgstr "순서 섞기(&U)"

msgctxt "IDS_PLAYLIST_SHOWFOLDER"
msgid "Ope&n file location"
msgstr "파일 위치 열기(&N)"

msgctxt "IDS_CONTROLS_CLOSING"
msgid "Closing..."
msgstr "닫는 중..."

msgctxt "IDS_CONTROLS_PLAYING"
msgid "Playing"
msgstr "재생 중"

msgctxt "IDS_CONTROLS_PAUSED"
msgid "Paused"
msgstr "일시 중지"

msgctxt "IDS_AG_EDL_NEW_CLIP"
msgid "EDL new clip"
msgstr "EDL 새로운 클립"

msgctxt "IDS_RECENT_FILES_CLEAR"
msgid "&Clear list"
msgstr "목록 비우기(&C)"

msgctxt "IDS_RECENT_FILES_QUESTION"
msgid "Are you sure that you want to delete recent files list?"
msgstr "최근 파일 목록을 삭제하시겠습니까?"

msgctxt "IDS_AG_EDL_SAVE"
msgid "EDL save"
msgstr "EDL 저장"

msgctxt "IDS_AG_ENABLEFRAMETIMECORRECTION"
msgid "Enable Frame Time Correction"
msgstr "프레임 시간 수정 사용"

msgctxt "IDS_AG_TOGGLE_EDITLISTEDITOR"
msgid "Toggle EDL window"
msgstr "EDL 창 토글"

msgctxt "IDS_AG_EDL_IN"
msgid "EDL set In"
msgstr "EDL 시작점 설정"

msgctxt "IDS_AG_EDL_OUT"
msgid "EDL set Out"
msgstr "EDL 종점 설정"

msgctxt "IDS_AG_PNS_ROTATEX_M"
msgid "Video Frame Rotate X-"
msgstr "비디오 프레임 회전 X-"

msgctxt "IDS_AG_PNS_ROTATEY_P"
msgid "Video Frame Rotate Y+"
msgstr "비디오 프레임 회전 Y+"

msgctxt "IDS_AG_PNS_ROTATEY_M"
msgid "Video Frame Rotate Y-"
msgstr "비디오 프레임 회전 Y-"

msgctxt "IDS_AG_PNS_ROTATEZ_P"
msgid "Video Frame Rotate Z+"
msgstr "비디오 프레임 회전 Z+"

msgctxt "IDS_AG_PNS_ROTATEZ_M"
msgid "Video Frame Rotate Z-"
msgstr "비디오 프레임 회전 Z-"

msgctxt "IDS_AG_TEARING_TEST"
msgid "Tearing Test"
msgstr "티어링 테스트"

msgctxt "IDS_SCALE_16_9"
msgid "Scale to 16:9 TV,%.3f,%.3f,%.3f,%.3f"
msgstr "16:9 TV로 크기 조정,%.3f,%.3f,%.3f,%.3f"

msgctxt "IDS_SCALE_WIDESCREEN"
msgid "Zoom to Widescreen,%.3f,%.3f,%.3f,%.3f"
msgstr "와이드스크린으로 확대,%.3f,%.3f,%.3f,%.3f"

msgctxt "IDS_SCALE_ULTRAWIDE"
msgid "Zoom to Ultra-Widescreen,%.3f,%.3f,%.3f,%.3f"
msgstr "울트라와이드스크린으로 확대,%.3f,%.3f,%.3f,%.3f"

msgctxt "IDS_PLAYLIST_HIDEFS"
msgid "&Hide on Fullscreen"
msgstr "전체 화면에서 숨기기(&H)"

msgctxt "IDS_CONTROLS_STOPPED"
msgid "Stopped"
msgstr "중지됨"

msgctxt "IDS_CONTROLS_BUFFERING"
msgid "Buffering... (%d%%)"
msgstr "버퍼링... (%d%%)"

msgctxt "IDS_CONTROLS_CAPTURING"
msgid "Capturing..."
msgstr "캡쳐 중..."

msgctxt "IDS_CONTROLS_OPENING"
msgid "Opening..."
msgstr "여는 중..."

msgctxt "IDS_CONTROLS_CLOSED"
msgid "Closed"
msgstr "닫힘"

msgctxt "IDS_SUBTITLES_OPTIONS"
msgid "&Options..."
msgstr "옵션(&O)..."

msgctxt "IDS_SUBTITLES_STYLES"
msgid "&Styles..."
msgstr "스타일(&S)..."

msgctxt "IDS_SUBTITLES_RELOAD"
msgid "&Reload"
msgstr "다시 불러오기(&R)"

msgctxt "IDS_SUBTITLES_ENABLE"
msgid "&Enable"
msgstr "활성화(&E)"

msgctxt "IDS_PANSCAN_EDIT"
msgid "&Edit..."
msgstr "편집(&E)..."

msgctxt "IDS_INFOBAR_TITLE"
msgid "Title"
msgstr "제목"

msgctxt "IDS_INFOBAR_AUTHOR"
msgid "Author"
msgstr "저작자"

msgctxt "IDS_INFOBAR_COPYRIGHT"
msgid "Copyright"
msgstr "저작권"

msgctxt "IDS_INFOBAR_RATING"
msgid "Rating"
msgstr "등급"

msgctxt "IDS_INFOBAR_DESCRIPTION"
msgid "Description"
msgstr "설명"

msgctxt "IDS_INFOBAR_DOMAIN"
msgid "Domain"
msgstr "위치"

msgctxt "IDS_AG_CLOSE"
msgid "Close"
msgstr "닫기"

msgctxt "IDS_AG_NONE"
msgid "None"
msgstr "없음"

msgctxt "IDS_AG_COMMAND"
msgid "Command"
msgstr "명령"

msgctxt "IDS_AG_KEY"
msgid "Key"
msgstr "키"

msgctxt "IDS_AG_MOUSE"
msgid "Mouse Windowed"
msgstr "창 화면 마우스"

msgctxt "IDS_AG_MOUSE_FS"
msgid "Mouse Fullscreen"
msgstr "마우스 전체 화면"

msgctxt "IDS_AG_APP_COMMAND"
msgid "App Command"
msgstr "명령 추가"

msgctxt "IDS_AG_MEDIAFILES"
msgid "Media files (all types)"
msgstr "미디어 파일 (모든 형식)"

msgctxt "IDS_AG_ALLFILES"
msgid "All files (*.*)|*.*|"
msgstr "모든 파일(*.*)|*.*|"

msgctxt "IDS_AG_AUDIOFILES"
msgid "Audio files (all types)"
msgstr "오디오 파일(모든 형식)"

msgctxt "IDS_AG_NOT_KNOWN"
msgid "Not known"
msgstr "알려지지 않음"

msgctxt "IDS_MPLAYERC_0"
msgid "Quick Open File"
msgstr "빠른 파일 열기"

msgctxt "IDS_AG_OPEN_FILE"
msgid "Open File/URL"
msgstr "파일/URL 열기"

msgctxt "IDS_AG_OPEN_DVD"
msgid "Open DVD/BD"
msgstr "DVD/블루레이 열기"

msgctxt "IDS_MAINFRM_POST_SHADERS_FAILED"
msgid "Failed to set post-resize shaders"
msgstr "크기 조정 후 셰이더 설정 실패"

msgctxt "IDS_MAINFRM_BOTH_SHADERS_FAILED"
msgid "Failed to set both pre-resize and post-resize shaders"
msgstr "크기 조정 전 셰이더와 크기 조정 후 셰이더를 모두 설정하는 데 실패"

msgctxt "IDS_DEBUGSHADERS_FIRSTRUN_MSG"
msgid ""
"Shaders are recompiled automatically when the corresponding files are "
"modified."
msgstr "셰이더는 해당 파일이 수정되면 자동으로 다시 컴파일됩니다."

msgctxt "IDS_SHADER_DLL_ERR_0"
msgid "Cannot load %s, pixel shaders will not work."
msgstr "%s을(를) 불러올 수 없습니다. 픽셀 셰이더가 작동하지 않습니다."

msgctxt "IDS_SHADER_DLL_ERR_1"
msgid ""
"Cannot find necessary function entry points in %s, pixel shaders will not "
"work."
msgstr " %s에서 필요한 함수 진입점을 찾을 수 없습니다. 픽셀 셰이더가 작동하지 않습니다."

msgctxt "IDS_OSD_SHADERS_PRESET"
msgid "Shader preset: %s"
msgstr "셰이더 프리셋 : %s"

msgctxt "IDS_AG_SHADERS_PRESET_NEXT"
msgid "Next Shader Preset"
msgstr "다음 셰이더 프리셋"

msgctxt "IDS_AG_SHADERS_PRESET_PREV"
msgid "Prev Shader Preset"
msgstr "이전 셰이더 프리셋"

msgctxt "IDS_STRING_COLON"
msgid "%s:"
msgstr "%s:"

msgctxt "IDS_RECORD_START"
msgid "Record"
msgstr "녹화"

msgctxt "IDS_RECORD_STOP"
msgid "Stop"
msgstr "중지"

msgctxt "IDS_BALANCE"
msgid "L = R"
msgstr "L=R"

msgctxt "IDS_BALANCE_L"
msgid "L +%d%%"
msgstr "L +%d%%"

msgctxt "IDS_BALANCE_R"
msgid "R +%d%%"
msgstr "R +%d%%"

msgctxt "IDS_VOLUME"
msgid "%d%%"
msgstr "%d%%"

msgctxt "IDS_BOOST"
msgid "+%d%%"
msgstr "+%d%%"

msgctxt "IDS_PLAYLIST_ADDFOLDER"
msgid "Add containing &folder"
msgstr "포함 폴더 추가(&F)"

msgctxt "IDS_HW_INDICATOR"
msgid "[H/W]"
msgstr "[H/W]"

msgctxt "IDS_TOOLTIP_SOFTWARE_DECODING"
msgid "Software Decoding"
msgstr "소프트웨어 디코딩"

msgctxt "IDS_STATSBAR_PLAYBACK_RATE"
msgid "Playback rate"
msgstr "재생 속도"

msgctxt "IDS_FILTERS_COPY_TO_CLIPBOARD"
msgid "&Copy filters list to clipboard"
msgstr "클립보드에 필터 목록 복사(&C)"

msgctxt "IDS_CREDENTIALS_SERVER"
msgid "Enter server credentials"
msgstr "서버 자격 증명 입력"

msgctxt "IDS_CREDENTIALS_CONNECT"
msgid "Enter your credentials to connect"
msgstr "연결하려면 자격 증명을 입력"

msgctxt "IDS_SUB_SAVE_EXTERNAL_STYLE_FILE"
msgid "Save custom style"
msgstr "사용자 정의 스타일 저장"

msgctxt "IDS_CONTENT_EDUCATION_SCIENCE"
msgid "Education/Science/Factual topics"
msgstr "교육/과학/실제 주제"

msgctxt "IDS_PPAGEADVANCED_HIDE_WINDOWED"
msgid "Hides controls and panels also in windowed mode."
msgstr "창 모드에서도 컨트롤과 패널을 숨깁니다."

msgctxt "IDS_PPAGEADVANCED_BLOCK_VSFILTER"
msgid ""
"Prevent external subtitle renderer to be loaded when internal is in use."
msgstr "내부가 사용 중일 때 외부 자막 렌더러가 로드되지 않도록 합니다."

msgctxt "IDS_PPAGEADVANCED_COL_NAME"
msgid "Name"
msgstr "이름"

msgctxt "IDS_PPAGEADVANCED_COL_VALUE"
msgid "Value"
msgstr "값"

msgctxt "IDS_PPAGEADVANCED_RECENT_FILES_NUMBER"
msgid ""
"Maximum number of files shown in the \"Recent files\" menu and for which the"
" position is potentially saved."
msgstr "\"최근 파일\" 메뉴에 표시되고 잠재적으로 위치가 저장되는 최대 파일 수입니다."

msgctxt "IDS_PPAGEADVANCED_FILE_POS_LONGER"
msgid "Remember file position only for files longer than N minutes."
msgstr "N분보다 긴 파일에 대해서만 파일 위치를 기억하십시오."

msgctxt "IDS_PPAGEADVANCED_FILE_POS_AUDIO"
msgid "Remember file position also for audio files."
msgstr "오디오 파일의 경우에도 파일 위치를 기억하십시오."

msgctxt "IDS_AFTER_PLAYBACK_DO_NOTHING"
msgid "Do Nothing"
msgstr "아무 것도 안 함"

msgctxt "IDS_AFTER_PLAYBACK_PLAY_NEXT"
msgid "Play next file in the folder"
msgstr "폴더의 다음 파일 재생"

msgctxt "IDS_AFTER_PLAYBACK_REWIND"
msgid "Rewind current file"
msgstr "현재 파일 되감기"

msgctxt "IDS_AFTER_PLAYBACK_CLOSE"
msgid "Close"
msgstr "닫기"

msgctxt "IDS_AFTER_PLAYBACK_EXIT"
msgid "Exit"
msgstr "종료"

msgctxt "IDS_AFTER_PLAYBACK_MONITOROFF"
msgid "Turn off the monitor"
msgstr "모니터 끄기"

msgctxt "IDS_IMAGE_JPEG_QUALITY"
msgid "JPEG Image"
msgstr "JPEG 이미지"

msgctxt "IDS_IMAGE_QUALITY"
msgid "Quality (%):"
msgstr "품질(%) :"

msgctxt "IDS_PPAGEADVANCED_COVER_SIZE_LIMIT"
msgid "Maximum size (NxNpx) of a cover-art loaded in the audio only mode."
msgstr "오디오 전용 모드에서 불러온 커버 아트의 최대 크기(NxNpx)."

msgctxt "IDS_SUBTITLE_DELAY_STEP_TOOLTIP"
msgid ""
"The subtitle delay will be decreased/increased by this value each time the "
"corresponding hotkeys are used (%s/%s)."
msgstr "자막 지연은 해당 핫키를 사용할 때마다 (%s/%s)이 값만큼 증/감합니다."

msgctxt "IDS_HOTKEY_NOT_DEFINED"
msgid "<not defined>"
msgstr "<not defined>"

msgctxt "IDS_NAVIGATION_WATCH"
msgid "Watch"
msgstr "보기"

msgctxt "IDS_NAVIGATION_MOVE_UP"
msgid "Move Up"
msgstr "위로 이동"

msgctxt "IDS_NAVIGATION_MOVE_DOWN"
msgid "Move Down"
msgstr "아래로 이동"

msgctxt "IDS_NAVIGATION_SORT"
msgid "Sort by LCN"
msgstr "LCN으로 정렬"

msgctxt "IDS_NAVIGATION_REMOVE_ALL"
msgid "Remove all"
msgstr "모두 제거"

msgctxt "IDS_REMOVE_CHANNELS_QUESTION"
msgid "Are you sure you want to remove all channels from the list?"
msgstr "목록에서 모든 채널을 제거하시겠습니까?"

msgctxt "IDS_MEDIAINFO_NO_INFO_AVAILABLE"
msgid "No information available"
msgstr "사용 가능한 정보 없음"

msgctxt "IDS_MEDIAINFO_ANALYSIS_IN_PROGRESS"
msgid "Please wait, analysis in progress..."
msgstr "잠시만 기다려 주십시오. 분석이 진행 중입니다..."

msgctxt "IDS_ASPECT_RATIO_FMT"
msgid "AR %d:%d"
msgstr "AR %d:%d"

msgctxt "IDS_PPAGEADVANCED_LOGGER"
msgid "Enables logging to file (requires restart)"
msgstr "파일에 대한 로깅 활성화(다시 시작해야 함)"

msgctxt "IDS_TIMER_REMAINING_TIME"
msgid "Remaining time"
msgstr "남은 시간"

msgctxt "IDS_TIMER_HIGH_PRECISION"
msgid "High precision"
msgstr "높은 정확도"

msgctxt "IDS_TIMER_SHOW_PERCENTAGE"
msgid "Show percentage"
msgstr "비율 표시"

msgctxt "IDS_AFTERPLAYBACK_REWIND"
msgid "After Playback: Rewind current file"
msgstr "재생 후 : 현재 파일 되감기"

msgctxt "IDS_AFTERPLAYBACK_CLOSE"
msgid "After Playback: Close"
msgstr "재생 후 : 닫기"

msgctxt "IDS_FRAME_INIT_FAILED"
msgid "MPC-HC encountered a problem during initialization."
msgstr "초기화 중에 MPC-HC에 문제가 발생했습니다."

msgctxt "IDS_TIME_SHIFT_TOOLTIP"
msgid ""
"Enter a positive value if the audio is early, a negative value if it is "
"late."
msgstr "오디오가 빠르면 양수 값을 입력하고 늦으면 음수 값을 입력합니다."

msgctxt "IDS_WEBUI_DISABLED_PREVIEW_MSG"
msgid "Preview is currently disabled. You can enable it in MPC-HC's options."
msgstr "현재 미리 보기가 비활성화되어 있습니다. MPC-HC의 옵션에서 활성화할 수 있습니다."

msgctxt "IDS_WEBUI_PREVIEW_WARNING"
msgid ""
"This option can be used to preview media files from remote location. Use it only on a properly secured private network.\n"
"\n"
"Do you really want to enable this option?"
msgstr ""
"이 옵션은 원격 위치에서 미디어 파일을 미리 보는 데 사용할 수 있습니다. 적절하게 보안이 설정된 사설망에서만 사용하십시오.\n"
"\n"
"이 옵션을 사용하시겠습니까?"

msgctxt "IDS_SUBTITLE_RENDERER_INTERNAL"
msgid "Internal Subtitle Renderer"
msgstr "내장 자막 렌더러"

msgctxt "IDS_AG_OPEN_DEVICE"
msgid "Open Device"
msgstr "장치 열기"

msgctxt "IDS_AG_SAVE_AS"
msgid "Save As"
msgstr "다른 이름으로 저장"

msgctxt "IDS_AG_SAVE_IMAGE"
msgid "Save Image"
msgstr "이미지 저장"

msgctxt "IDS_MPLAYERC_6"
msgid "Save Image (auto)"
msgstr "이미지 저장 (자동)"

msgctxt "IDS_OSD_IMAGE_SAVED"
msgid "Image saved successfully"
msgstr "이미지가 성공적으로 저장되었습니다."

msgctxt "IDS_AG_LOAD_SUBTITLES"
msgid "Load Subtitles..."
msgstr "자막 불러오기..."

msgctxt "IDS_AG_SAVE_SUBTITLES"
msgid "Save Subtitles..."
msgstr "자막 저장하기..."

msgctxt "IDS_AG_PROPERTIES"
msgid "Properties"
msgstr "속성"

msgctxt "IDS_AG_EXIT"
msgid "Exit"
msgstr "종료"

msgctxt "IDS_AG_PLAYPAUSE"
msgid "Play/Pause"
msgstr "재생/일시 중지"

msgctxt "IDS_AG_PLAY"
msgid "Play"
msgstr "재생"

msgctxt "IDS_AG_STOP"
msgid "Stop"
msgstr "중지"

msgctxt "IDS_AG_FRAMESTEP"
msgid "Frame-step"
msgstr "프레임 재생"

msgctxt "IDS_MPLAYERC_16"
msgid "Frame-step back"
msgstr "프레임 역재생"

msgctxt "IDS_AG_GO_TO"
msgid "Go To"
msgstr "이동"

msgctxt "IDS_AG_INCREASE_RATE"
msgid "Increase Rate"
msgstr "속도 증가"

msgctxt "IDS_CONTENT_SHOW_GAMESHOW"
msgid "Show/Game show"
msgstr "쇼/게임 쇼"

msgctxt "IDS_CONTENT_SPORTS"
msgid "Sports"
msgstr "스포츠"

msgctxt "IDS_CONTENT_CHILDREN_YOUTH_PROG"
msgid "Children's/Youth programmes"
msgstr "아동/청소년 프로그램"

msgctxt "IDS_CONTENT_MUSIC_BALLET_DANCE"
msgid "Music/Ballet/Dance"
msgstr "음악/발레/댄스"

msgctxt "IDS_CONTENT_MUSIC_ART_CULTURE"
msgid "Arts/Culture"
msgstr "예술/문화"

msgctxt "IDS_CONTENT_SOCIAL_POLITICAL_ECO"
msgid "Social/Political issues/Economics"
msgstr "사회/정치 이슈/경제"

msgctxt "IDS_CONTENT_LEISURE"
msgid "Leisure hobbies"
msgstr "취미 여가"

msgctxt "IDS_FILE_RECYCLE"
msgid "Move to Recycle Bin"
msgstr "휴지통으로 이동"

msgctxt "IDS_AG_SAVE_COPY"
msgid "Save a Copy"
msgstr "사본 저장"

msgctxt "IDS_FASTSEEK_LATEST"
msgid "Latest keyframe"
msgstr "최신 키 프레임"

msgctxt "IDS_FASTSEEK_NEAREST"
msgid "Nearest keyframe"
msgstr "근린 키 프레임"

msgctxt "IDS_HOOKS_FAILED"
msgid ""
"MPC-HC encountered a problem during initialization. DVD playback may not "
"work correctly. This problem might be caused by an incompatibility with "
"certain security software."
msgstr ""
"초기화 중에 MPC-HC에 문제가 발생했습니다. DVD 재생이 되지 않을 수 있습니다. 이 문제는 특정 보안 소프트웨어와의 호환성 문제로"
" 발생할 수 있습니다."

msgctxt "IDS_PPAGEFULLSCREEN_SHOWNEVER"
msgid "Never show"
msgstr "표시 안 함"

msgctxt "IDS_PPAGEFULLSCREEN_SHOWMOVED"
msgid "Show when moving the cursor, hide after:"
msgstr "커서를 이동할 때 표시하고 이 후 숨김 :"

msgctxt "IDS_PPAGEFULLSCREEN_SHOHHOVERED"
msgid "Show when hovering control, hide after:"
msgstr "컨트롤을 가리킬 때 표시하고 이 후 숨김 :"

msgctxt "IDS_MAINFRM_PRE_SHADERS_FAILED"
msgid "Failed to set pre-resize shaders"
msgstr "사전 크기 조정 셰이더 설정 실패"

msgctxt "IDS_OSD_RS_FT_CORRECTION_ON"
msgid "Frame Time Correction: On"
msgstr "프레임 시간 수정 : 켬"

msgctxt "IDS_OSD_RS_FT_CORRECTION_OFF"
msgid "Frame Time Correction: Off"
msgstr "프레임 시간 수정 : 끔"

msgctxt "IDS_OSD_RS_TARGET_VSYNC_OFFSET"
msgid "Target VSync Offset: %.1f"
msgstr "목표 수직 동기화 오프셋 : %.1f"

msgctxt "IDS_OSD_RS_VSYNC_OFFSET"
msgid "VSync Offset: %d"
msgstr "수직 동기화 오프셋 : %d"

msgctxt "IDS_OSD_SPEED"
msgid "Speed: %.2lfx"
msgstr "속도 : %.2lfx"

msgctxt "IDS_OSD_THUMBS_SAVED"
msgid "Thumbnails saved successfully"
msgstr "썸네일 저장 성공"

msgctxt "IDS_MENU_VIDEO_STREAM"
msgid "Vide&o Track"
msgstr "비디오 트랙(&O)"

msgctxt "IDS_MENU_VIDEO_ANGLE"
msgid "Video Ang&le"
msgstr "비디오 앵글(&L)"

msgctxt "IDS_RESET_SETTINGS"
msgid "Reset settings"
msgstr "설정 초기화"

msgctxt "IDS_RESET_SETTINGS_WARNING"
msgid ""
"Are you sure you want to restore MPC-HC to its default settings?\n"
"Be warned that ALL your current settings will be lost!"
msgstr ""
"MPC-HC를 기본 설정으로 되돌리시겠습니까?\n"
"현재 설정이 모두 손실된다는 점을 유의하세요!"

msgctxt "IDS_RESET_SETTINGS_MUTEX"
msgid ""
"Please close all instances of MPC-HC so that the default settings can be "
"restored."
msgstr "기본 설정을 복원할 수 있도록 MPC-HC의 모든 인스턴스를 닫으십시오."

msgctxt "IDS_EXPORT_SETTINGS"
msgid "Export settings"
msgstr "내보내기 설정"

msgctxt "IDS_EXPORT_SETTINGS_WARNING"
msgid ""
"Some changes have not been saved yet.\n"
"Do you want to save them before exporting?"
msgstr ""
"일부 변경 사항이 아직 저장되지 않았습니다.\n"
"내보내기 전에 저장하시겠습니까?"

msgctxt "IDS_EXPORT_SETTINGS_SUCCESS"
msgid "The settings have been successfully exported."
msgstr "설정 내보내기를 성공했습니다."

msgctxt "IDS_EXPORT_SETTINGS_FAILED"
msgid ""
"The export failed! This can happen when you don't have the correct rights."
msgstr "내보내기에 실패했습니다! 이는 올바른 권한이 없을 때 발생할 수 있습니다."

msgctxt "IDS_BDA_ERROR"
msgid "BDA Error"
msgstr "BDA 오류"

msgctxt "IDS_AG_DECREASE_RATE"
msgid "Decrease Rate"
msgstr "속도 감소"

msgctxt "IDS_AG_RESET_RATE"
msgid "Reset Rate"
msgstr "초기화 속도"

msgctxt "IDS_MPLAYERC_21"
msgid "Audio Delay +10 ms"
msgstr "오디오 10밀리 초 느리게"

msgctxt "IDS_MPLAYERC_22"
msgid "Audio Delay -10 ms"
msgstr "오디오 10밀리 초 빠르게"

msgctxt "IDS_MPLAYERC_23"
msgid "Jump Forward (small)"
msgstr "앞으로 이동(조금)"

msgctxt "IDS_MPLAYERC_24"
msgid "Jump Backward (small)"
msgstr "뒤로 이동(조금)"

msgctxt "IDS_MPLAYERC_25"
msgid "Jump Forward (medium)"
msgstr "앞으로 이동(중간)"

msgctxt "IDS_MPLAYERC_26"
msgid "Jump Backward (medium)"
msgstr "뒤로 이동(중간)"

msgctxt "IDS_MPLAYERC_27"
msgid "Jump Forward (large)"
msgstr "앞으로 이동(많이)"

msgctxt "IDS_MPLAYERC_28"
msgid "Jump Backward (large)"
msgstr "뒤로 이동(많이)"

msgctxt "IDS_MPLAYERC_29"
msgid "Jump Forward (keyframe)"
msgstr "앞으로 이동 (키 프레임)"

msgctxt "IDS_MPLAYERC_30"
msgid "Jump Backward (keyframe)"
msgstr "뒤로 이동(키프레임)"

msgctxt "IDS_AG_NEXT"
msgid "Next"
msgstr "다음"

msgctxt "IDS_AG_PREVIOUS"
msgid "Previous"
msgstr "이전"

msgctxt "IDS_AG_NEXT_FILE"
msgid "Next File"
msgstr "다음 파일"

msgctxt "IDS_AG_PREVIOUS_FILE"
msgid "Previous File"
msgstr "이전 파일"

msgctxt "IDS_MPLAYERC_99"
msgid "Toggle Direct3D fullscreen"
msgstr "Direct3D 전체 화면 토글"

msgctxt "IDS_MPLAYERC_100"
msgid "Goto Prev Subtitle"
msgstr "이전 자막으로 이동"

msgctxt "IDS_MPLAYERC_101"
msgid "Goto Next Subtitle"
msgstr "다음 자막으로 이동"

msgctxt "IDS_MPLAYERC_102"
msgid "Subresync: shift -100ms"
msgstr "자막 100밀리 초 빠르게"

msgctxt "IDS_MPLAYERC_103"
msgid "Subresync: shift +100ms"
msgstr "자막 100밀리 초 느리게"

msgctxt "IDS_AG_SEEKSET"
msgid "Jump to Beginning"
msgstr "처음으로 이동"

msgctxt "IDS_OSD_SHOW_FILENAME"
msgid "OSD: Show File Name"
msgstr "화면 표시 : 파일 이름 표시"

msgctxt "IDS_PLAY_DVD"
msgid "Play DVD"
msgstr "DVD 재생"

msgctxt "IDS_PLAY_BD"
msgid "Play BD"
msgstr "블루레이 재생"

msgctxt "IDS_OSD_DISPLAY_RENDERER_STATS"
msgid "OSD: Display Renderer Statistics"
msgstr "화면 표시 : 렌더러 통계 표시"

msgctxt "IDS_OSD_RESET_RENDERER_STATS"
msgid "OSD: Reset Renderer Statistics"
msgstr "화면 표시 : 렌더러 통계 초기화"

msgctxt "IDD_PPAGESUBMISC"
msgid "Subtitles::Misc"
msgstr "자막::기타"

msgctxt "IDS_VIEW_BORDERLESS"
msgid "Hide &borders"
msgstr "외곽선 숨기기"

msgctxt "IDS_VIEW_FRAMEONLY"
msgid "Fra&me Only"
msgstr "프레임만(&M)"

msgctxt "IDS_VIEW_CAPTIONMENU"
msgid "Sho&w Caption&&Menu"
msgstr "제목 표시줄과 메뉴 보이기"

msgctxt "IDS_VIEW_HIDEMENU"
msgid "Hide &Menu"
msgstr "메뉴 숨기기(&M)"

msgctxt "IDD_PPAGEADVANCED"
msgid "Advanced"
msgstr "고급"

msgctxt "IDS_AG_VIEW_MINIMAL"
msgid "View Minimal"
msgstr "최소 보기"

msgctxt "IDS_AG_VIEW_COMPACT"
msgid "View Compact"
msgstr "간단히 보기"

msgctxt "IDS_AG_VIEW_NORMAL"
msgid "View Normal"
msgstr "기본 보기"

msgctxt "IDS_AG_FULLSCREEN"
msgid "Fullscreen"
msgstr "전체 화면"

msgctxt "IDS_MPLAYERC_39"
msgid "Fullscreen (w/o res.change)"
msgstr "전체 화면(무보정)"

msgctxt "IDS_AG_ZOOM_AUTO_FIT"
msgid "Zoom Auto Fit"
msgstr "자동 맞춤 확대"

msgctxt "IDS_AG_VIDFRM_HALF"
msgid "Video Frame Half Size"
msgstr "비디오 프레임 절반 크기"

msgctxt "IDS_AG_VIDFRM_NORMAL"
msgid "Video Frame Normal Size"
msgstr "비디오 프레임 일반 크기"

msgctxt "IDS_AG_VIDFRM_DOUBLE"
msgid "Video Frame Double Size"
msgstr "비디오 프레임 2배 크기"

msgctxt "IDS_AG_ALWAYS_ON_TOP"
msgid "Always On Top"
msgstr "항상 위에"

msgctxt "IDS_AG_PNS_INC_SIZE"
msgid "Video Frame Inc Size"
msgstr "비디오 프레임 포함 크기"

msgctxt "IDS_AG_PNS_INC_WIDTH"
msgid "Video Frame Inc Width"
msgstr "비디오 프레임 포함 너비"

msgctxt "IDS_MPLAYERC_47"
msgid "Video Frame Inc Height"
msgstr "비디오 프레임 포함 높이"

msgctxt "IDS_AG_PNS_DEC_SIZE"
msgid "Video Frame Dec Size"
msgstr "비디오 프레임 디코딩 크기"

msgctxt "IDS_AG_PNS_DEC_WIDTH"
msgid "Video Frame Dec Width"
msgstr "비디오 프레임 디코딩 너비"

msgctxt "IDS_MPLAYERC_50"
msgid "Video Frame Dec Height"
msgstr "비디오 프레임 디코딩 높이"

msgctxt "IDS_SUBDL_DLG_DOWNLOADING"
msgid "Downloading [%s] \"%s\""
msgstr "[%s] \"%s\" 다운로드 중"

msgctxt "IDS_SUBDL_DLG_PARSING"
msgid "Parsing list..."
msgstr "구문 분석 목록..."

msgctxt "IDS_SUBDL_DLG_NOT_FOUND"
msgid "No subtitles found."
msgstr "자막을 찾을 수 없습니다."

msgctxt "IDS_SUBDL_DLG_SUBS_AVAIL"
msgid "%d subtitle(s) available."
msgstr "%d 자막을 사용할 수 있습니다."

msgctxt "IDS_UPDATE_CONFIG_AUTO_CHECK"
msgid ""
"Do you want to check periodically for MPC-HC updates?\n"
"\n"
"This feature can be disabled later from the Miscellaneous options page."
msgstr ""
"MPC-HC 업데이트를 정기적으로 확인하시겠습니까?\n"
"\n"
"이 기능은 기타 옵션 페이지에서 추후에 비활성화 할 수 있습니다."

msgctxt "IDS_ZOOM_50"
msgid "50%"
msgstr "50%"

msgctxt "IDS_ZOOM_100"
msgid "100%"
msgstr "100%"

msgctxt "IDS_ZOOM_200"
msgid "200%"
msgstr "200%"

msgctxt "IDS_ZOOM_AUTOFIT"
msgid "Auto Fit"
msgstr "자동 맞춤"

msgctxt "IDS_ZOOM_AUTOFIT_LARGER"
msgid "Auto Fit (Larger Only)"
msgstr "자동 맞춤(크게만)"

msgctxt "IDS_AG_ZOOM_AUTO_FIT_LARGER"
msgid "Zoom Auto Fit (Larger Only)"
msgstr "줌 자동 맞춤(크게만)"

msgctxt "IDS_OSD_ZOOM_AUTO_LARGER"
msgid "Zoom: Auto (Larger Only)"
msgstr "확대 : 자동(크게만)"

msgctxt "IDS_TOOLTIP_EXPLORE_TO_FILE"
msgid "Double click to open file location"
msgstr "파일 위치를 열려면 더블 클릭"

msgctxt "IDS_TOOLTIP_REMAINING_TIME"
msgid "Toggle between elapsed and remaining time"
msgstr "경과 시간과 남은 시간 간 전환"

msgctxt "IDS_UPDATE_DELAY_ERROR_TITLE"
msgid "Invalid delay"
msgstr "유효하지 않은 지연"

msgctxt "IDS_UPDATE_DELAY_ERROR_MSG"
msgid "Please enter a number between 1 and 365."
msgstr "1~365 사이의 숫자를 입력하세요."

msgctxt "IDS_AG_PNS_CENTER"
msgid "Video Frame Center"
msgstr "비디오 프레임 중앙"

msgctxt "IDS_AG_PNS_LEFT"
msgid "Video Frame Left"
msgstr "비디오 프레임 좌측"

msgctxt "IDS_AG_PNS_RIGHT"
msgid "Video Frame Right"
msgstr "비디오 프레임 우측"

msgctxt "IDS_AG_PNS_UP"
msgid "Video Frame Up"
msgstr "비디오 프레임 상단"

msgctxt "IDS_AG_PNS_DOWN"
msgid "Video Frame Down"
msgstr "비디오 프레임 하단"

msgctxt "IDS_AG_PNS_UPLEFT"
msgid "Video Frame Up/Left"
msgstr "비디오 프레임 좌측상단"

msgctxt "IDS_AG_PNS_UPRIGHT"
msgid "Video Frame Up/Right"
msgstr "비디오 프레임 우측상단"

msgctxt "IDS_AG_PNS_DOWNLEFT"
msgid "Video Frame Down/Left"
msgstr "비디오 프레임 좌측하단"

msgctxt "IDS_MPLAYERC_59"
msgid "Video Frame Down/Right"
msgstr "비디오 프레임 우측하단"

msgctxt "IDS_AG_VOLUME_UP"
msgid "Volume Up"
msgstr "음량 크게"

msgctxt "IDS_AG_VOLUME_DOWN"
msgid "Volume Down"
msgstr "음량 작게"

msgctxt "IDS_AG_VOLUME_MUTE"
msgid "Volume Mute"
msgstr "음 소거"

msgctxt "IDS_MPLAYERC_63"
msgid "DVD Title Menu"
msgstr "DVD 타이틀 메뉴"

msgctxt "IDS_AG_DVD_ROOT_MENU"
msgid "DVD Root Menu"
msgstr "DVD 루트 메뉴"

msgctxt "IDS_MPLAYERC_65"
msgid "DVD Subtitle Menu"
msgstr "DVD 자막 메뉴"

msgctxt "IDS_MPLAYERC_66"
msgid "DVD Audio Menu"
msgstr "DVD 오디오 메뉴"

msgctxt "IDS_MPLAYERC_67"
msgid "DVD Angle Menu"
msgstr "DVD 앵글 메뉴"

msgctxt "IDS_MPLAYERC_68"
msgid "DVD Chapter Menu"
msgstr "DVD 챕터 메뉴"

msgctxt "IDS_AG_DVD_MENU_LEFT"
msgid "DVD Menu Left"
msgstr "DVD 메뉴 왼쪽"

msgctxt "IDS_MPLAYERC_70"
msgid "DVD Menu Right"
msgstr "DVD 메뉴 오른쪽"

msgctxt "IDS_AG_DVD_MENU_UP"
msgid "DVD Menu Up"
msgstr "DVD 메뉴 위"

msgctxt "IDS_AG_DVD_MENU_DOWN"
msgid "DVD Menu Down"
msgstr "DVD 메뉴 아래"

msgctxt "IDS_MPLAYERC_73"
msgid "DVD Menu Activate"
msgstr "DVD 메뉴 활성화"

msgctxt "IDS_AG_DVD_MENU_BACK"
msgid "DVD Menu Back"
msgstr "DVD 메뉴 뒤로"

msgctxt "IDS_MPLAYERC_75"
msgid "DVD Menu Leave"
msgstr "DVD 메뉴 끝내기"

msgctxt "IDS_AG_BOSS_KEY"
msgid "Boss key"
msgstr "엄마 왔다!(감추기)"

msgctxt "IDS_MPLAYERC_77"
msgid "Player Menu"
msgstr "재생기 메뉴"

msgctxt "IDS_MPLAYERC_78"
msgid "Player Menu (full)"
msgstr "재생기 메뉴(전체)"

msgctxt "IDS_AG_FILTERS_MENU"
msgid "Filters Menu"
msgstr "필터 메뉴"

msgctxt "IDS_AG_OPTIONS"
msgid "Options"
msgstr "옵션"

msgctxt "IDS_AG_NEXT_AUDIO"
msgid "Next Audio Track"
msgstr "다음 오디오 트랙"

msgctxt "IDS_AG_PREV_AUDIO"
msgid "Prev Audio Track"
msgstr "이전 오디오 트랙"

msgctxt "IDS_AG_NEXT_SUBTITLE"
msgid "Next Subtitle Track"
msgstr "다음 자막 트랙"

msgctxt "IDS_AG_PREV_SUBTITLE"
msgid "Prev Subtitle Track"
msgstr "이전 자막 트랙"

msgctxt "IDS_MPLAYERC_85"
msgid "On/Off Subtitle"
msgstr "자막 켬/끔"

msgctxt "IDS_MPLAYERC_86"
msgid "Reload Subtitles"
msgstr "자막 다시 불러오기"

msgctxt "IDS_MPLAYERC_91"
msgid "Next Angle (DVD)"
msgstr "다음 앵글(DVD)"

msgctxt "IDS_MPLAYERC_92"
msgid "Prev Angle (DVD)"
msgstr "이전 앵글(DVD)"

msgctxt "IDS_MPLAYERC_93"
msgid "Next Audio Track (DVD)"
msgstr "다음 오디오 트랙(DVD)"

msgctxt "IDS_MPLAYERC_94"
msgid "Prev Audio Track (DVD)"
msgstr "이전 오디오 트랙(DVD)"

msgctxt "IDS_MPLAYERC_95"
msgid "Next Subtitle Track (DVD)"
msgstr "다음 자막 트랙(DVD)"

msgctxt "IDS_MPLAYERC_96"
msgid "Prev Subtitle Track (DVD)"
msgstr "이전 자막 트랙(DVD)"

msgctxt "IDS_MPLAYERC_97"
msgid "On/Off Subtitle (DVD)"
msgstr "자막 켬/끔(DVD)"

msgctxt "IDS_OSD_DISPLAY_CURRENT_TIME"
msgid "OSD: Display Current Time"
msgstr "화면 표시 : 현재 시간 표시"

msgctxt "IDS_PPAGEWEBSERVER_0"
msgid "Select the directory"
msgstr "디렉터리 선택"

msgctxt "IDS_FAVORITES_QUICKADDFAVORITE"
msgid "Quick add favorite"
msgstr "빠른 즐겨찾기 추가"

msgctxt "IDS_DVB_CHANNEL_NUMBER"
msgid "N"
msgstr "N"

msgctxt "IDS_DVB_CHANNEL_NAME"
msgid "Name"
msgstr "이름"

msgctxt "IDS_DVB_CHANNEL_FREQUENCY"
msgid "Frequency"
msgstr "주사율"

msgctxt "IDS_DVB_CHANNEL_ENCRYPTION"
msgid "Encrypted"
msgstr "암호화"

msgctxt "IDS_YES"
msgid "Yes"
msgstr "예"

msgctxt "IDS_NO"
msgid "No"
msgstr "아니오"

msgctxt "IDS_DVB_CHANNEL_START_SCAN"
msgid "Start"
msgstr "시작"

msgctxt "IDS_DVB_CHANNEL_STOP_SCAN"
msgid "Stop"
msgstr "중지"

msgctxt "IDS_DVB_TVNAV_SEERADIO"
msgid "Radio stations"
msgstr "라디오 방송국"

msgctxt "IDS_DVB_TVNAV_SEETV"
msgid "TV stations"
msgstr "TV 방송국"

msgctxt "IDS_DVB_CHANNEL_FORMAT"
msgid "Format"
msgstr "포맷"

msgctxt "IDS_MAINFRM_2"
msgid "Focus lost to: %s - %s"
msgstr "포커스 손실 : %s - %s"

msgctxt "IDS_AG_SUBTITLES_SAVED"
msgid "Subtitles saved"
msgstr "자막 저장됨"

msgctxt "IDS_MAINFRM_4"
msgid "Cannot save subtitles"
msgstr "자막을 저장할수 없음"

msgctxt "IDS_AG_FRAMERATE"
msgid "Frame rate"
msgstr "프레임률"

msgctxt "IDS_MAINFRM_6"
msgid "drawn: %d, dropped: %d"
msgstr "재생 : %d, 하락 : %d"

msgctxt "IDS_AG_FRAMES"
msgid "Frames"
msgstr "프레임"

msgctxt "IDS_AG_BUFFERS"
msgid "Buffers"
msgstr "버퍼"

msgctxt "IDS_MAINFRM_9"
msgid "Volume: %02lu/%02lu, Title: %02lu/%02lu, Chapter: %02lu/%02lu"
msgstr "음량 : %02lu/%02lu, 타이틀 : %02lu/%02lu, 챕터 : %02lu/%02lu"

msgctxt "IDS_MAINFRM_10"
msgid "Angle: %02lu/%02lu, %lux%lu %lu Hz %lu:%lu"
msgstr "앵글 : %02lu/%02lu, %lux%lu %luHz %lu:%lu"

msgctxt "IDS_MAINFRM_11"
msgid "%s, %s %u Hz %d bits %d %s"
msgstr "%s, %s %u Hz %d비트 %d %s"

msgctxt "IDS_ADD_TO_PLAYLIST"
msgid "Add to MPC-HC Playlist"
msgstr "MPC-HC 재생 목록에 추가"

msgctxt "IDS_OPEN_WITH_MPC"
msgid "Play with MPC-HC"
msgstr "MPC-HC로 재생"

msgctxt "IDS_CANNOT_CHANGE_FORMAT"
msgid ""
"MPC-HC does not have sufficient privileges to change file associations. "
"Please click on the \"Run as administrator\" button."
msgstr "MPC-HC에는 파일 연결을 변경할 수 있는 충분한 권한이 없습니다. \"관리자 권한으로 실행\" 버튼을 클릭해주세요."

msgctxt "IDS_APP_DESCRIPTION"
msgid ""
"MPC-HC is an extremely light-weight, open source media player for Windows. "
"It supports all common video and audio file formats available for playback. "
"We are 100% spyware free, there are no advertisements or toolbars."
msgstr ""
"MPC-HC는 매우 가벼운 윈도용 오픈 소스 미디어 재생기 입니다. 재생할 수 있는 모든 일반적인 비디오 및 오디오 파일 형식을 "
"지원합니다. 저희는 100% 스파이웨어가 없으며 광고나 도구 모음이 없습니다."

msgctxt "IDS_MAINFRM_12"
msgid "channel"
msgstr "채널"

msgctxt "IDS_MAINFRM_13"
msgid "channels"
msgstr "채널"

msgctxt "IDS_AG_TITLE"
msgid "Title %u"
msgstr "타이틀 %u"

msgctxt "IDS_MAINFRM_16"
msgid "DVD: Unexpected error"
msgstr "DVD : 예기치 않은 오류"

msgctxt "IDS_MAINFRM_17"
msgid "DVD: Copy-Protect Fail"
msgstr "DVD : 복사 방지 오류"

msgctxt "IDS_MAINFRM_18"
msgid "DVD: Invalid DVD 1.x Disc"
msgstr "DVD : 유효하지 않은 DVD 1.x 디스크"

msgctxt "IDS_MAINFRM_19"
msgid "DVD: Invalid Disc Region"
msgstr "DVD : 사용 불가 지역 디스크"

msgctxt "IDS_MAINFRM_20"
msgid "DVD: Low Parental Level"
msgstr "DVD : 낮은 허가 레벨"

msgctxt "IDS_MAINFRM_21"
msgid "DVD: Macrovision Fail"
msgstr "DVD : 매크로비전 실패"

msgctxt "IDS_MAINFRM_22"
msgid "DVD: Incompatible System And Decoder Regions"
msgstr "DVD : 호환되지 않는 시스템 및 디코더 영역"

msgctxt "IDS_MAINFRM_23"
msgid "DVD: Incompatible Disc And Decoder Regions"
msgstr "DVD : 호환되지 않는 디스크 및 디코더 영역"

msgctxt "IDS_D3DFS_WARNING"
msgid ""
"This option is designed to avoid tearing. However, it will also prevent MPC-HC from displaying the context menu and any dialog box during playback.\n"
"\n"
"Do you really want to activate this option?"
msgstr ""
"이 옵션은 티어링을 피하고자 고안되었습니다. 하지만 재생하는 동안 재생기의 메뉴나 대화 상자가 표시되는데 문제가 발생할 수 있습니다.\n"
"\n"
"이 옵션을 활성화하시겠습니까?"

msgctxt "IDS_MAINFRM_139"
msgid "Sub delay: %ld ms"
msgstr "자막 지연 : %ld 밀리 초"

msgctxt "IDS_AG_TITLE2"
msgid "Title: %02d/%02d"
msgstr "타이틀 : %02d/%02d"

msgctxt "IDS_REALVIDEO_INCOMPATIBLE"
msgid "Filename contains unsupported characters (use only A-Z, 0-9)"
msgstr "파일 이름에 지원되지 않는 문자가 포함되어 있습니다(A-Z, 0-9만 사용)."

msgctxt "IDS_THUMB_ROWNUMBER"
msgid "Rows:"
msgstr "열 :"

msgctxt "IDS_THUMB_COLNUMBER"
msgid "Columns:"
msgstr "행 :"

msgctxt "IDS_THUMB_IMAGE_WIDTH"
msgid "Image width"
msgstr "이미지 너비"

msgctxt "IDS_AG_ASPECT_RATIO"
msgid "Aspect Ratio"
msgstr "종횡비비"

msgctxt "IDS_MAINFRM_37"
msgid ", Total: %ld, Dropped: %ld"
msgstr ", 합계 : %ld, 누락 : %ld"

msgctxt "IDS_MAINFRM_38"
msgid ", Size: %I64d KB"
msgstr ", 크기 : %I64dKB"

msgctxt "IDS_MAINFRM_39"
msgid ", Size: %I64d MB"
msgstr ", 크기 : %I64dMB"

msgctxt "IDS_MAINFRM_40"
msgid ", Free: %I64d KB"
msgstr ", 여유 : %I64dKB"

msgctxt "IDS_MAINFRM_41"
msgid ", Free: %I64d MB"
msgstr ", 여유 : %I64dMB"

msgctxt "IDS_MAINFRM_42"
msgid ", Free V/A Buffers: %03d/%03d"
msgstr ", 여유 V/A 버퍼 : %03d/%03d"

msgctxt "IDS_AG_ERROR"
msgid "Error"
msgstr "오류"

msgctxt "IDS_SUBTITLE_STREAM_OFF"
msgid "Subtitle: off"
msgstr "자막 : 끔"

msgctxt "IDS_SUBTITLE_STREAM"
msgid "Subtitle: %s"
msgstr "자막 : %s"

msgctxt "IDS_MAINFRM_46"
msgid "Select the path for the DVD/BD:"
msgstr "DVD/블루레이 경로 선택 :"

msgctxt "IDS_SUB_LOADED_SUCCESS"
msgid " loaded successfully"
msgstr " 성공적으로 불러옴"

msgctxt "IDS_ALL_FILES_FILTER"
msgid "All files (*.*)|*.*||"
msgstr "모든 파일(*.*)|*.*||"

msgctxt "IDS_GETDIB_FAILED"
msgid "GetDIB failed, hr = %08x"
msgstr "DIB 가져오기 실패, 시간=%08x"

msgctxt "IDS_GETCURRENTIMAGE_FAILED"
msgid "GetCurrentImage failed, hr = %08x"
msgstr "현재 이미지 가져오기 실패, 시간=%08x"

msgctxt "IDS_SCREENSHOT_ERROR"
msgid "Cannot create file"
msgstr "파일을 만들수 없음"

msgctxt "IDS_THUMBNAILS_NO_DURATION"
msgid "Cannot create thumbnails for files with no duration"
msgstr "기간이 없는 파일의 섬네일을 만들 수 없음"

msgctxt "IDS_THUMBNAILS_NO_FRAME_SIZE"
msgid "Failed to get video frame size"
msgstr "동영상 프레임 크기 가져오기 실패"

msgctxt "IDS_OUT_OF_MEMORY"
msgid "Out of memory, go buy some more!"
msgstr "메모리가 부족하면 더 사러 가세요!"

msgctxt "IDS_THUMBNAILS_INVALID_FORMAT"
msgid "Invalid image format, cannot create thumbnails out of %d bpp dibs."
msgstr "잘못된 이미지 형식입니다. %d bpp dibs에서 썸네일을 만들 수 없습니다."

msgctxt "IDS_THUMBNAILS_INFO_FILESIZE"
msgid "File Size: %s (%s bytes)\\N"
msgstr "파일 크기 : %s (%s 바이트)\\N"

msgctxt "IDS_THUMBNAILS_INFO_HEADER"
msgid ""
"{\\an7\\1c&H000000&\\fs16\\b0\\bord0\\shad0}File Name: %s\\N%sResolution: "
"%dx%d %s\\NDuration: %02d:%02d:%02d"
msgstr ""
"{\\an7\\1c&H000000&\\fs16\\b0\\bord0\\shad0}파일 이름 : %s\\N%s해상도 : %dx%d "
"%s\\N기간 : %02d:%02d:%02d"

msgctxt "IDS_THUMBNAIL_TOO_SMALL"
msgid ""
"The thumbnails would be too small, impossible to create the file.\n"
"\n"
"Try lowering the number of thumbnails or increasing the total size."
msgstr ""
"썸네일이 너무 작아서 파일을 만들 수 없습니다.\n"
"\n"
"썸네일 수를 줄이거나 전체 크기를 늘려 보세요."

msgctxt "IDS_CANNOT_LOAD_SUB"
msgid ""
"To load subtitles you have to change the video renderer type and reopen the file.\n"
"- DirectShow: EVR (Custom Presenter), Sync, VMR-9 (renderless), madVR, MPC VR, or Haali VR"
msgstr ""
"자막을 불러오려면 비디오 렌더러 유형을 변경하고 파일을 다시 열어야 합니다.\n"
"- DirectShow : EVR(맞춤 프리젠터), Sync, VMR-9(렌더리스), madVR, MPC VR 또는 Haali VR"

msgctxt "IDS_SUBTITLE_FILES_FILTER"
msgid "Subtitle files"
msgstr "자막 파일"

msgctxt "IDS_MAINFRM_68"
msgid "Aspect Ratio: %ld:%ld"
msgstr "종횡비 : %ld:%ld"

msgctxt "IDS_MAINFRM_69"
msgid "Aspect Ratio: Default (DAR)"
msgstr "종횡비 : 기본값(DAR)"

msgctxt "IDS_MAINFRM_70"
msgid "Audio delay: %I64d ms"
msgstr "오디오 지연 : %I64d밀리 초"

msgctxt "IDS_AG_CHAPTER"
msgid "Chapter %d"
msgstr "챕터 %d"

msgctxt "IDS_AG_OUT_OF_MEMORY"
msgid "Out of memory"
msgstr "메모리 부족"

msgctxt "IDS_MAINFRM_77"
msgid "Error: Requires Adobe Flash Player for IE with killswitch patch"
msgstr "오류 : 킬 스위치 패치가 적용된 인터넷 익스플로러용 어도비 플래시 플레이어가 요구됩니다."

msgctxt "IDS_MAINFRM_80"
msgid "Failed to create the filter graph object"
msgstr "필터 그래프 개체 생성 실패"

msgctxt "IDS_MAINFRM_81"
msgid "Invalid argument"
msgstr "잘못된 인수"

msgctxt "IDS_MAINFRM_82"
msgid "Opening aborted"
msgstr "열기 중단됨"

msgctxt "IDS_MAINFRM_83"
msgid "Failed to render the file"
msgstr "파일 렌더링 실패"

msgctxt "IDS_AG_CHAPTER2"
msgid "Chapter: "
msgstr "챕터 : "

msgctxt "IDS_VOLUME_OSD"
msgid "Vol: %d%%"
msgstr "음량 : %d%%"

msgctxt "IDS_BOOST_OSD"
msgid "Boost: +%u%%"
msgstr "증폭 : +%u%%"

msgctxt "IDS_BALANCE_OSD"
msgid "Balance: %s"
msgstr "균형 : %s"

msgctxt "IDS_FULLSCREENMONITOR_CURRENT"
msgid "Current"
msgstr "현재"

msgctxt "IDS_MAINFRM_DIR_TITLE"
msgid "Select Directory"
msgstr "디렉터리 선택"

msgctxt "IDS_MAINFRM_DIR_CHECK"
msgid "Include subdirectories"
msgstr "하위 디렉터리 포함"

msgctxt "IDS_AG_PAUSE"
msgid "Pause"
msgstr "일시 중지"

msgctxt "IDS_AG_TOGGLE_CAPTION"
msgid "Toggle Caption&Menu"
msgstr "제목 표시줄 & 메뉴 표시"

msgctxt "IDS_AG_TOGGLE_SEEKER"
msgid "Toggle Seek Bar"
msgstr "검색 표시줄 전환"

msgctxt "IDS_AG_TOGGLE_CONTROLS"
msgid "Toggle Controls"
msgstr "제어 표시"

msgctxt "IDS_MAINFRM_84"
msgid "Invalid file name"
msgstr "유효하지 않은 파일명"

msgctxt "IDS_MAINFRM_86"
msgid "Cannot connect the filters"
msgstr "필터 연결 불가"

msgctxt "IDS_MAINFRM_87"
msgid "Cannot load any source filter"
msgstr "어떤 소스 필터도 로드할 수 없음"

msgctxt "IDS_MAINFRM_88"
msgid "Cannot render the file"
msgstr "파일을 렌더링할 수 없음"

msgctxt "IDS_MAINFRM_89"
msgid "Invalid file format"
msgstr "잘못된 파일 형식"

msgctxt "IDS_MAINFRM_90"
msgid "File not found"
msgstr "파일을 찾을 수 없음"

msgctxt "IDS_MAINFRM_91"
msgid "Unknown file type"
msgstr "알 수 없는 파일 형식"

msgctxt "IDS_MAINFRM_92"
msgid "Unsupported stream"
msgstr "지원되지 않는 스트림"

msgctxt "IDS_MAINFRM_93"
msgid "Cannot find DVD directory"
msgstr "DVD 디렉터리를 찾을 수 없음"

msgctxt "IDS_MAINFRM_94"
msgid "Can't create the DVD Navigator filter"
msgstr "DVD 네비게이터 필터를 만들 수 없음"

msgctxt "IDS_AG_FAILED"
msgid "Failed"
msgstr "실패"

msgctxt "IDS_MAINFRM_96"
msgid "Can't create video capture filter"
msgstr "비디오 캡쳐 필터 생성 불가"

msgctxt "IDS_MAINFRM_98"
msgid "No capture filters"
msgstr "캡쳐 필터 없음"

msgctxt "IDS_MAINFRM_99"
msgid "Can't create capture graph builder object"
msgstr "캡처 그래프 작성기 개체 생성 불가"

msgctxt "IDS_MAINFRM_108"
msgid "Couldn't open any device"
msgstr "장치를 열 수 없음"

msgctxt "IDS_AG_SOUND"
msgid "Sound"
msgstr "음성"

msgctxt "IDS_MAINFRM_114"
msgid "%s was not found, please insert media containing this file."
msgstr "%s이(가) 없습니다. 이 파일이 포함된 미디어를 삽입하십시오."

msgctxt "IDS_AG_ABORTED"
msgid "Aborted"
msgstr "중단됨"

msgctxt "IDS_MAINFRM_116"
msgid "&Properties..."
msgstr "속성(&P)..."

msgctxt "IDS_MAINFRM_117"
msgid " (pin) properties..."
msgstr " (핀) 속성..."

msgctxt "IDS_AG_UNKNOWN_STREAM"
msgid "Unknown Stream"
msgstr "알 수 없는 스트림"

msgctxt "IDS_AG_UNKNOWN"
msgid "Unknown %u"
msgstr "알 수 없는 %u"

msgctxt "IDS_AG_VSYNC"
msgid "VSync"
msgstr "수직 동기화"

msgctxt "IDS_MAINFRM_121"
msgid " (Director Comments 1)"
msgstr " (감독 코멘트 1)"

msgctxt "IDS_MAINFRM_122"
msgid " (Director Comments 2)"
msgstr " (감독코멘트 2)"

msgctxt "IDS_DVD_SUBTITLES_ENABLE"
msgid "Enable DVD subtitles"
msgstr "DVD 자막 활성화"

msgctxt "IDS_AG_ANGLE"
msgid "Angle %u"
msgstr "앵글 %u"

msgctxt "IDS_AG_VSYNCOFFSET_INCREASE"
msgid "Increase VSync Offset"
msgstr "수직 동기화 오프셋 증가"

msgctxt "IDS_AG_DISABLED"
msgid "Disabled"
msgstr "비활성화"

msgctxt "IDS_AG_VSYNCOFFSET_DECREASE"
msgid "Decrease VSync Offset"
msgstr "수직 동기화 오프셋 감소"

msgctxt "IDS_MAINFRM_136"
msgid "MPC-HC D3D Fullscreen"
msgstr "MPC-HC D3D 전체 화면"

msgctxt "IDS_MAINFRM_137"
msgid "Unknown format"
msgstr "알 수 없는 형식"

msgctxt "IDS_MAINFRM_138"
msgid "Sub shift: %ld ms"
msgstr "보조 작업 : %ld"

msgctxt "IDS_VOLUME_BOOST_INC"
msgid "Volume boost increase"
msgstr "음량 증폭 증가"

msgctxt "IDS_VOLUME_BOOST_DEC"
msgid "Volume boost decrease"
msgstr "음량 증폭 감소"

msgctxt "IDS_VOLUME_BOOST_MIN"
msgid "Volume boost Min"
msgstr "음량 증폭 최소"

msgctxt "IDS_VOLUME_BOOST_MAX"
msgid "Volume boost Max"
msgstr "음량 증폭 최대"

msgctxt "IDS_USAGE"
msgid "Usage: mpc-hc.exe \"pathname\" [switches]"
msgstr "사용법 : mpc-hc.exe \"경로 이름\" [switches]"

msgctxt "IDS_UNKNOWN_SWITCH"
msgid ""
"Unrecognized switch(es) found in command line string: \n"
"\n"
msgstr ""
"명령줄 문자열에서 인식할 수 없는 스위치 발견 :\n"
"\n"

msgctxt "IDS_AG_TOGGLE_INFO"
msgid "Toggle Information"
msgstr "파일 정보 표시"

msgctxt "IDS_AG_TOGGLE_STATS"
msgid "Toggle Statistics"
msgstr "통계 정보 표시"

msgctxt "IDS_AG_TOGGLE_STATUS"
msgid "Toggle Status"
msgstr "상태 표시줄 표시"

msgctxt "IDS_AG_TOGGLE_SUBRESYNC"
msgid "Toggle Subresync Bar"
msgstr "자막 조정바 표시"

msgctxt "IDS_AG_TOGGLE_PLAYLIST"
msgid "Toggle Playlist Bar"
msgstr "재생 목록 바 표시"

msgctxt "IDS_AG_TOGGLE_CAPTURE"
msgid "Toggle Capture Bar"
msgstr "캡쳐바 표시"

msgctxt "IDS_AG_TOGGLE_DEBUGSHADERS"
msgid "Toggle Debug Shaders"
msgstr "셰이더 디버그 표시"

msgctxt "IDS_AG_ZOOM_50"
msgid "Zoom 50%"
msgstr "확대/축소 50%"

msgctxt "IDS_AG_ZOOM_100"
msgid "Zoom 100%"
msgstr "확대/축소 100%"

msgctxt "IDS_AG_ZOOM_200"
msgid "Zoom 200%"
msgstr "확대/축소 200%"

msgctxt "IDS_AG_NEXT_AR_PRESET"
msgid "Next AR Preset"
msgstr "다음 AR 프리셋"

msgctxt "IDS_AG_VIDFRM_STRETCH"
msgid "Video Frame Stretch"
msgstr "비디오 프레임 늘이기"

msgctxt "IDS_AG_VIDFRM_INSIDE"
msgid "Video Frame Inside"
msgstr "비디오 프레임 내부"

msgctxt "IDS_AG_VIDFRM_OUTSIDE"
msgid "Video Frame Outside"
msgstr "비디오 프레임 외부"

msgctxt "IDS_AG_PNS_RESET"
msgid "Video Frame Reset"
msgstr "비디오 프레임 초기화"

msgctxt "IDS_AG_PNS_ROTATEX_P"
msgid "Video Frame Rotate X+"
msgstr "비디오 프레임 회전 X+"

msgctxt "IDS_TIME_TOOLTIP_ABOVE"
msgid "Above seek bar"
msgstr "탐색바 위에"

msgctxt "IDS_TIME_TOOLTIP_BELOW"
msgid "Below seek bar"
msgstr "탐색바 아래에"

msgctxt "IDS_VIDEO_STREAM"
msgid "Video: %s"
msgstr "비디오 : %s"

msgctxt "IDS_APPLY"
msgid "Apply"
msgstr "적용"

msgctxt "IDS_CLEAR"
msgid "Clear"
msgstr "지우기"

msgctxt "IDS_CANCEL"
msgid "Cancel"
msgstr "취소"

msgctxt "IDS_THUMB_THUMBNAILS"
msgid "Layout"
msgstr "배치"

msgctxt "IDS_THUMB_PIXELS"
msgid "Pixels:"
msgstr "픽셀 :"

msgctxt "IDS_TEXTFILE_ENC"
msgid "Encoding:"
msgstr "인코딩 :"

msgctxt "IDS_AG_ZOOM_25"
msgid "Zoom 25%"
msgstr "확대 25%"

msgctxt "IDS_AG_MOUSE_MODIFIER"
msgid "Mouse Modifier"
msgstr "마우스 수식키"

msgctxt "IDS_AG_MOUSE_FS_MODIFIER"
msgid "Mouse FS Modifier"
msgstr "마우스 전체화면 수식키"

msgctxt "IDS_AG_ZOOM_ADD"
msgid "Zoom Window +"
msgstr "확대/축소 창 +"

msgctxt "IDS_AG_ZOOM_SUB"
msgid "Zoom Window -"
msgstr "확대/축소 창 -"

msgctxt "IDS_AG_VIDFRM_ZOOM1"
msgid "Video Frame Zoom 1"
msgstr "비디오 프레임 확대/축소 1"

msgctxt "IDS_AG_VIDFRM_ZOOM2"
msgid "Video Frame Zoom 2"
msgstr "비디오 프레임 확대/축소 2"

msgctxt "IDS_AG_VIDFRM_SWITCHZOOM"
msgid "Video Frame Switch Zoom"
msgstr "비디오 프레임 전환 확대/축소"

msgctxt "IDS_ENABLE_ALL_FILTERS"
msgid "&Enable all filters"
msgstr "모든 필터 활성화(&E)"

msgctxt "IDS_LOGO_AUTHOR"
msgid "Author unknown. Contact us if you made this logo!"
msgstr "저자 불명. 이 로고를 만들었다면 저희에게 연락주세요!"

msgctxt "IDS_NO_MORE_MEDIA"
msgid "No more media in the current folder."
msgstr "현재 폴더에 더 이상 미디어가 없습니다."

msgctxt "IDS_FIRST_IN_FOLDER"
msgid "The first file of the folder is already loaded."
msgstr "폴더의 1번째 파일이 이미 로드돼 있습니다."

msgctxt "IDS_LAST_IN_FOLDER"
msgid "The last file of the folder is already loaded."
msgstr "폴더의 마지막 파일이 이미 로드돼 있습니다."

msgctxt "IDS_FRONT_LEFT"
msgid "Front Left"
msgstr "전면 좌측"

msgctxt "IDS_FRONT_RIGHT"
msgid "Front Right"
msgstr "전면 우측"

msgctxt "IDS_FRONT_CENTER"
msgid "Front Center"
msgstr "전면 중앙"

msgctxt "IDS_LOW_FREQUENCY"
msgid "Low Frequency"
msgstr "저주사율"

msgctxt "IDS_BACK_LEFT"
msgid "Back Left"
msgstr "후면 좌측"

msgctxt "IDS_BACK_RIGHT"
msgid "Back Right"
msgstr "후면 우측"

msgctxt "IDS_FRONT_LEFT_OF_CENTER"
msgid "Front Left of Center"
msgstr "센터의 전면 좌측"

msgctxt "IDS_FRONT_RIGHT_OF_CENTER"
msgid "Front Right of Center"
msgstr "센터의 전면 우측"

msgctxt "IDS_BACK_CENTER"
msgid "Back Center"
msgstr "후면 상단"

msgctxt "IDS_SIDE_LEFT"
msgid "Side Left"
msgstr "사이드 좌측"

msgctxt "IDS_SIDE_RIGHT"
msgid "Side Right"
msgstr "사이드 우측"

msgctxt "IDS_TOP_CENTER"
msgid "Top Center"
msgstr "상단 중앙"

msgctxt "IDS_TOP_FRONT_LEFT"
msgid "Top Front Left"
msgstr "상단 전면 좌측"

msgctxt "IDS_TOP_FRONT_CENTER"
msgid "Top Front Center"
msgstr "상단 전면 중앙"

msgctxt "IDS_TOP_FRONT_RIGHT"
msgid "Top Front Right"
msgstr "상단 전면 우측"

msgctxt "IDS_TOP_BACK_LEFT"
msgid "Top Back Left"
msgstr "상단 후면 좌측"

msgctxt "IDS_TOP_BACK_CENTER"
msgid "Top Back Center"
msgstr "상단 후면 센터"

msgctxt "IDS_TOP_BACK_RIGHT"
msgid "Top Back Right"
msgstr "상단 후면 우측"

msgctxt "IDS_DISABLE_ALL_FILTERS"
msgid "&Disable all filters"
msgstr "모든 필터 비활성화(&D)"

msgctxt "IDS_ENABLE_AUDIO_FILTERS"
msgid "Enable all audio decoders"
msgstr "모든 오디오 디코더 사용"

msgctxt "IDS_DISABLE_AUDIO_FILTERS"
msgid "Disable all audio decoders"
msgstr "모든 디코더 사용 안 함"

msgctxt "IDS_ENABLE_VIDEO_FILTERS"
msgid "Enable all video decoders"
msgstr "모든 비디오 디코더 사용"

msgctxt "IDS_DISABLE_VIDEO_FILTERS"
msgid "Disable all video decoders"
msgstr "모든 비디오 디코더 사용안함"

msgctxt "IDS_STRETCH_TO_WINDOW"
msgid "Stretch To Window"
msgstr "창에 맞추기"

msgctxt "IDS_TOUCH_WINDOW_FROM_INSIDE"
msgid "Touch Window From Inside"
msgstr "안쪽 윈도 창에서"

msgctxt "IDS_ZOOM1"
msgid "Zoom 1"
msgstr "확대/축소 1"

msgctxt "IDS_ZOOM2"
msgid "Zoom 2"
msgstr "확대/축소 2"

msgctxt "IDS_TOUCH_WINDOW_FROM_OUTSIDE"
msgid "Touch Window From Outside"
msgstr "바깥쪽 창에서"

msgctxt "IDS_AUDIO_STREAM"
msgid "Audio: %s"
msgstr "오디오 : %s"

msgctxt "IDS_AG_REOPEN"
msgid "Reopen File"
msgstr "파일 다시 열기"

msgctxt "IDS_MFMT_AVI"
msgid "AVI"
msgstr "AVI"

msgctxt "IDS_MFMT_MPEG"
msgid "MPEG"
msgstr "MPEG"

msgctxt "IDS_MFMT_MPEGTS"
msgid "MPEG-TS"
msgstr "MPEG-TS"

msgctxt "IDS_MFMT_DVDVIDEO"
msgid "DVD-Video"
msgstr "DVD 비디오"

msgctxt "IDS_MFMT_MKV"
msgid "Matroska"
msgstr "마트로스카(MKV)"

msgctxt "IDS_MFMT_WEBM"
msgid "WebM"
msgstr "WebM"

msgctxt "IDS_MFMT_MP4"
msgid "MP4"
msgstr "MP4"

msgctxt "IDS_MFMT_MOV"
msgid "QuickTime Movie"
msgstr "퀵타임 무비"

msgctxt "IDS_MFMT_3GP"
msgid "3GP"
msgstr "3GP"

msgctxt "IDS_MFMT_3GA"
msgid "3GA"
msgstr "3GA"

msgctxt "IDS_MFMT_FLV"
msgid "Flash Video"
msgstr "플래시 비디오"

msgctxt "IDS_MFMT_OGM"
msgid "Ogg Media"
msgstr "Ogg 미디어"

msgctxt "IDS_MFMT_RM"
msgid "Real Media"
msgstr "리얼 미디어"

msgctxt "IDS_MFMT_RT"
msgid "Real Script"
msgstr "리얼 스크립트"

msgctxt "IDS_MFMT_WMV"
msgid "Windows Media Video"
msgstr "윈도 미디어 비디오"

msgctxt "IDS_MFMT_BINK"
msgid "Smacker/Bink Video"
msgstr "Smacker/Bink 비디오"

msgctxt "IDS_MFMT_FLIC"
msgid "FLIC Animation"
msgstr "FLIC 애니메이션"

msgctxt "IDS_MFMT_DSM"
msgid "DirectShow Media"
msgstr "DirectShow 미디어"

msgctxt "IDS_MFMT_IVF"
msgid "Indeo Video Format"
msgstr "인디오 비디오 형식"

msgctxt "IDS_MFMT_OTHER"
msgid "Other"
msgstr "기타"

msgctxt "IDS_MFMT_SWF"
msgid "Shockwave Flash"
msgstr "어도비 플래시"

msgctxt "IDS_MFMT_OTHER_AUDIO"
msgid "Other Audio"
msgstr "기타 오디오"

msgctxt "IDS_MFMT_AC3"
msgid "AC-3"
msgstr "AC-3"

msgctxt "IDS_MFMT_AIFF"
msgid "AIFF"
msgstr "AIFF"

msgctxt "IDS_MFMT_ALAC"
msgid "Apple Lossless"
msgstr "애플 무손실"

msgctxt "IDS_MFMT_WAV"
msgid "WAV"
msgstr "WAV"

msgctxt "IDS_MFMT_WMA"
msgid "Windows Media Audio"
msgstr "윈도 미디어 오디오"

msgctxt "IDS_MFMT_WV"
msgid "WavPack"
msgstr "WavPack"

msgctxt "IDS_MFMT_OPUS"
msgid "Opus Audio Codec"
msgstr "Opus 오디오 코덱"

msgctxt "IDS_MFMT_DTS"
msgid "DTS/DTS-HD"
msgstr "DTS/DTS-HD"

msgctxt "IDS_MFMT_AMR"
msgid "AMR"
msgstr "AMR"

msgctxt "IDS_MFMT_APE"
msgid "Monkey's Audio"
msgstr "몽키스 오디오"

msgctxt "IDS_MFMT_AU"
msgid "AU/SND"
msgstr "AU/SND"

msgctxt "IDS_MFMT_CDA"
msgid "Audio CD track"
msgstr "오디오 CD 트랙"

msgctxt "IDS_MFMT_FLAC"
msgid "FLAC"
msgstr "FLAC"

msgctxt "IDS_MFMT_M4A"
msgid "MPEG-4 Audio"
msgstr "MPEG-4 오디오"

msgctxt "IDS_MFMT_MIDI"
msgid "MIDI"
msgstr "MIDI"

msgctxt "IDS_MFMT_MKA"
msgid "Matroska audio"
msgstr "마트로스카 오디오(MKA)"

msgctxt "IDS_MFMT_MP3"
msgid "MP3"
msgstr "MP3"

msgctxt "IDS_MFMT_MPA"
msgid "MPEG audio"
msgstr "MPEG 오디오"

msgctxt "IDS_MFMT_MPC"
msgid "Musepack"
msgstr " 뮤즈팩"

msgctxt "IDS_MFMT_OFR"
msgid "OptimFROG"
msgstr "OptimFROG"

msgctxt "IDS_MFMT_OGG"
msgid "Ogg Vorbis"
msgstr "오그 보비스"

msgctxt "IDS_MFMT_RA"
msgid "Real Audio"
msgstr "리얼 오디오"

msgctxt "IDS_MFMT_TAK"
msgid "TAK"
msgstr "TAK"

msgctxt "IDS_MFMT_TTA"
msgid "True Audio"
msgstr "트루 오디오"

msgctxt "IDS_MFMT_PLS"
msgid "Playlist"
msgstr "재생 목록"

msgctxt "IDS_MFMT_BDPLS"
msgid "Blu-ray playlist"
msgstr "블루레이 재생 목록"

msgctxt "IDS_MFMT_RAR"
msgid "RAR Archive"
msgstr "RAR 아카이브"

msgctxt "IDS_DVB_CHANNEL_FPS"
msgid "FPS"
msgstr "FPS"

msgctxt "IDS_DVB_CHANNEL_RESOLUTION"
msgid "Resolution"
msgstr "해상도"

msgctxt "IDS_DVB_CHANNEL_ASPECT_RATIO"
msgid "Aspect Ratio"
msgstr "종횡비"

msgctxt "IDS_OSD_RS_VSYNC_ON"
msgid "VSync: On"
msgstr "수직 동기화 : 켬"

msgctxt "IDS_OSD_RS_VSYNC_OFF"
msgid "VSync: Off"
msgstr "수직 동기화 : 끔"

msgctxt "IDS_OSD_RS_ACCURATE_VSYNC_ON"
msgid "Accurate VSync: On"
msgstr "정밀 수직 동기화 : 켬"

msgctxt "IDS_OSD_RS_ACCURATE_VSYNC_OFF"
msgid "Accurate VSync: Off"
msgstr "정밀 수직 동기화 : 끔"

msgctxt "IDS_OSD_RS_SYNC_TO_DISPLAY_ON"
msgid "Synchronize Video to Display: On"
msgstr "디스플레이에 비디오 동기화 : 켬"

msgctxt "IDS_OSD_RS_SYNC_TO_DISPLAY_OFF"
msgid "Synchronize Video to Display: Off"
msgstr "디스플레이에 비디오 동기화 : 끔"

msgctxt "IDS_OSD_RS_SYNC_TO_VIDEO_ON"
msgid "Synchronize Display to Video: On"
msgstr "디스플레이를 비디오에 동기화 : 켬"

msgctxt "IDS_OSD_RS_SYNC_TO_VIDEO_OFF"
msgid "Synchronize Display to Video: Off"
msgstr "디스플레이를 비디오에 동기화 : 끔"

msgctxt "IDS_OSD_RS_PRESENT_NEAREST_ON"
msgid "Present at Nearest VSync: On"
msgstr "근린 수직 동기화 출력 : 켬"

msgctxt "IDS_OSD_RS_PRESENT_NEAREST_OFF"
msgid "Present at Nearest VSync: Off"
msgstr "근린 수직 동기화 출력 : 끔"

msgctxt "IDS_OSD_RS_COLOR_MANAGEMENT_ON"
msgid "Color Management: On"
msgstr "색 관리 : 켬"

msgctxt "IDS_OSD_RS_COLOR_MANAGEMENT_OFF"
msgid "Color Management: Off"
msgstr "색 관리 : 끔"

msgctxt "IDS_OSD_RS_INPUT_TYPE_AUTO"
msgid "Input Type: Auto-Detect"
msgstr "입력 타입 : 자동 감지"

msgctxt "IDS_OSD_RS_INPUT_TYPE_HDTV"
msgid "Input Type: HDTV"
msgstr "입력 타입 : HDTV"

msgctxt "IDS_OSD_RS_INPUT_TYPE_SD_NTSC"
msgid "Input Type: SDTV NTSC"
msgstr "입력 타입 : SDTV NTSC"

msgctxt "IDS_OSD_RS_INPUT_TYPE_SD_PAL"
msgid "Input Type: SDTV PAL"
msgstr "입력 타입 : SDTV PAL"

msgctxt "IDS_OSD_RS_AMBIENT_LIGHT_BRIGHT"
msgid "Ambient Light: Bright (2.2 Gamma)"
msgstr "주변광 : 밝게(2.2 감마)"

msgctxt "IDS_OSD_RS_AMBIENT_LIGHT_DIM"
msgid "Ambient Light: Dim (2.35 Gamma)"
msgstr "주변광 : 조금 어둡게(2.35 감마)"

msgctxt "IDS_OSD_RS_AMBIENT_LIGHT_DARK"
msgid "Ambient Light: Dark (2.4 Gamma)"
msgstr "주변광 : 어둡게(2.4 감마)"

msgctxt "IDS_OSD_RS_REND_INTENT_PERCEPT"
msgid "Rendering Intent: Perceptual"
msgstr "렌더링 의도 : 가시 범위"

msgctxt "IDS_OSD_RS_REND_INTENT_RELATIVE"
msgid "Rendering Intent: Relative Colorimetric"
msgstr "렌더링 의도 : 상대 색상 행렬"

msgctxt "IDS_OSD_RS_REND_INTENT_SATUR"
msgid "Rendering Intent: Saturation"
msgstr "렌더링 의도 : 채도"

msgctxt "IDS_OSD_RS_REND_INTENT_ABSOLUTE"
msgid "Rendering Intent: Absolute Colorimetric"
msgstr "렌더링 의도 : 절대 색상 행렬"

msgctxt "IDS_OSD_RS_OUTPUT_RANGE"
msgid "Output Range: %s"
msgstr "출력 범위 : %s"

msgctxt "IDS_OSD_RS_FLUSH_BEF_VSYNC_ON"
msgid "Flush GPU before VSync: On"
msgstr "수직 동기화 전, GPU 플러싱 : 켬"

msgctxt "IDS_OSD_RS_FLUSH_BEF_VSYNC_OFF"
msgid "Flush GPU before VSync: Off"
msgstr "수직 동기화 전, GPU 플러싱 : 끔"

msgctxt "IDS_OSD_RS_FLUSH_AFT_PRES_ON"
msgid "Flush GPU after Present: On"
msgstr "출력 후, GPU 플러싱 : 켬"

msgctxt "IDS_OSD_RS_FLUSH_AFT_PRES_OFF"
msgid "Flush GPU after Present: Off"
msgstr "출력 후, GPU 플러싱 : 끔"

msgctxt "IDS_OSD_RS_WAIT_ON"
msgid "Wait for GPU Flush: On"
msgstr "GPU 플러싱 대기 : 켬"

msgctxt "IDS_OSD_RS_WAIT_OFF"
msgid "Wait for GPU Flush: Off"
msgstr "GPU 플러싱 대기 : 끔"

msgctxt "IDS_OSD_RS_D3D_FULLSCREEN_ON"
msgid "D3D Fullscreen: On"
msgstr "D3D 전체 화면 : 켬"

msgctxt "IDS_OSD_RS_D3D_FULLSCREEN_OFF"
msgid "D3D Fullscreen: Off"
msgstr "D3D 전체 화면 : 끔"

msgctxt "IDS_OSD_RS_NO_DESKTOP_COMP_ON"
msgid "Disable desktop composition: On"
msgstr "바탕 화면 구성 비활성화 : 켬"

msgctxt "IDS_OSD_RS_NO_DESKTOP_COMP_OFF"
msgid "Disable desktop composition: Off"
msgstr "바탕 화면 구성 비활성화 : 끔"

msgctxt "IDS_OSD_RS_ALT_VSYNC_ON"
msgid "Alternative VSync: On"
msgstr "대체 수직 동기화 : 켬"

msgctxt "IDS_OSD_RS_ALT_VSYNC_OFF"
msgid "Alternative VSync: Off"
msgstr "대체 수직 동기화 : 끔"

msgctxt "IDS_OSD_RS_RESET_DEFAULT"
msgid "Renderer settings reset to default"
msgstr "렌더러 설정을 기본값으로 다시 설정"

msgctxt "IDS_OSD_RS_RESET_OPTIMAL"
msgid "Renderer settings reset to optimal"
msgstr "렌더러 설정을 최적값으로 다시 설정"

msgctxt "IDS_OSD_RS_D3D_FS_GUI_SUPP_ON"
msgid "D3D Fullscreen GUI Support: On"
msgstr "D3D 전체 화면 GUI 지원 : 켬"

msgctxt "IDS_OSD_RS_D3D_FS_GUI_SUPP_OFF"
msgid "D3D Fullscreen GUI Support: Off"
msgstr "D3D 전체 화면 GUI 지원 : 끔"

msgctxt "IDS_OSD_RS_10BIT_RBG_OUT_ON"
msgid "10-bit RGB Output: On"
msgstr "10비트 RGB 출력 : 켬"

msgctxt "IDS_OSD_RS_10BIT_RBG_OUT_OFF"
msgid "10-bit RGB Output: Off"
msgstr "10비트 RGB 출력 : 끔"

msgctxt "IDS_OSD_RS_10BIT_RBG_IN_ON"
msgid "Force 10-bit RGB Input: On"
msgstr "강제 10비트 RGB 입력 : 켬"

msgctxt "IDS_OSD_RS_10BIT_RBG_IN_OFF"
msgid "Force 10-bit RGB Input: Off"
msgstr "강제 10비트 RGB 입력 : 끔"

msgctxt "IDS_OSD_RS_FULL_FP_PROCESS_ON"
msgid "Full Floating Point Processing: On"
msgstr "전체 부동소수점 연산 : 켬"

msgctxt "IDS_OSD_RS_FULL_FP_PROCESS_OFF"
msgid "Full Floating Point Processing: Off"
msgstr "전체 부동소수점 연산 : 끔"

msgctxt "IDS_OSD_RS_HALF_FP_PROCESS_ON"
msgid "Half Floating Point Processing: On"
msgstr "절반 부동소수점 연산 : 켬"

msgctxt "IDS_OSD_RS_HALF_FP_PROCESS_OFF"
msgid "Half Floating Point Processing: Off"
msgstr "절반 부동소수점 연산 : 끔"

msgctxt "IDS_BRIGHTNESS_DEC"
msgid "Brightness decrease"
msgstr "밝기 감소"

msgctxt "IDS_CONTRAST_INC"
msgid "Contrast increase"
msgstr "명암 증가"

msgctxt "IDS_CONTRAST_DEC"
msgid "Contrast decrease"
msgstr "명암 감소"

msgctxt "IDS_HUE_INC"
msgid "Hue increase"
msgstr "색조 증가"

msgctxt "IDS_HUE_DEC"
msgid "Hue decrease"
msgstr "색조 감소"

msgctxt "IDS_SATURATION_INC"
msgid "Saturation increase"
msgstr "채도 증가"

msgctxt "IDS_SATURATION_DEC"
msgid "Saturation decrease"
msgstr "채도 감소"

msgctxt "IDS_RESET_COLOR"
msgid "Reset color settings"
msgstr "색 설정 초기화"

msgctxt "IDS_USING_LATEST_STABLE"
msgid ""
"\n"
"You are already using the latest stable version."
msgstr ""
"\n"
"이미 최신 정식 버전을 사용하고 있습니다."

msgctxt "IDS_USING_NEWER_VERSION"
msgid ""
"Your current version is v%s.\n"
"\n"
"The latest stable version is v%s."
msgstr ""
"현재 사용중이신 버젼은 v%s이며,\n"
"\n"
"최신 정식 버젼은 v%s 입니다."

msgctxt "IDS_NEW_UPDATE_AVAILABLE"
msgid ""
"MPC-HC v%s is now available. You are using v%s.\n"
"\n"
"Do you want to visit MPC-HC's website to download it?"
msgstr ""
"MPC-HC v%s는 현재 사용 가능합니다. v%s를 사용하고 있습니다.\n"
"\n"
"MPC-HC 웹사이트를 방문하여 다운로드하시겠습니까?"

msgctxt "IDS_UPDATE_ERROR"
msgid ""
"Update server not found.\n"
"\n"
"Please check your internet connection or try again later."
msgstr ""
"업데이트 서버를 찾을 수 없습니다.\n"
"\n"
"인터넷 연결을 확인하거나 나중에 다시 시도하십시오."

msgctxt "IDS_UPDATE_CLOSE"
msgid "&Close"
msgstr "닫기(&C)"

msgctxt "IDS_OSD_ZOOM"
msgid "Zoom: %.0lf%%"
msgstr " 확대/축소 : %.0lf%%"

msgctxt "IDS_OSD_ZOOM_AUTO"
msgid "Zoom: Auto"
msgstr "확대/축소 : 자동"

msgctxt "IDS_CUSTOM_CHANNEL_MAPPING"
msgid "Toggle custom channel mapping"
msgstr "맞춤 채널 매핑 전환"

msgctxt "IDS_OSD_CUSTOM_CH_MAPPING_ON"
msgid "Custom channel mapping: On"
msgstr "맞춤 채널 매핑 : 켬"

msgctxt "IDS_OSD_CUSTOM_CH_MAPPING_OFF"
msgid "Custom channel mapping: Off"
msgstr "맞춤 채널 매핑 : 끔"

msgctxt "IDS_NORMALIZE"
msgid "Toggle normalization"
msgstr "정규화 전환"

msgctxt "IDS_OSD_NORMALIZE_ON"
msgid "Normalization: On"
msgstr "정규화 : 켬"

msgctxt "IDS_OSD_NORMALIZE_OFF"
msgid "Normalization: Off"
msgstr "정규화 : 끔"

msgctxt "IDS_REGAIN_VOLUME"
msgid "Toggle regain volume"
msgstr "음량 복구 전환"

msgctxt "IDS_OSD_REGAIN_VOLUME_ON"
msgid "Regain volume: On"
msgstr "음량 복구 : 켬"

msgctxt "IDS_OSD_REGAIN_VOLUME_OFF"
msgid "Regain volume: Off"
msgstr "음량 복구 : 끔"

msgctxt "IDS_SIZE_UNIT_BYTES"
msgid "bytes"
msgstr "바이트"

msgctxt "IDS_SIZE_UNIT_K"
msgid "KB"
msgstr "KB"

msgctxt "IDS_SIZE_UNIT_M"
msgid "MB"
msgstr "MB"

msgctxt "IDS_SIZE_UNIT_G"
msgid "GB"
msgstr "GB"

msgctxt "IDS_SPEED_UNIT_K"
msgid "KB/s"
msgstr "KB/s"

msgctxt "IDS_SPEED_UNIT_M"
msgid "MB/s"
msgstr "MB/s"

msgctxt "IDS_BDA_ERROR_CREATE_TUNER"
msgid "Could not create the tuner."
msgstr "튜너를 생성하지 못했습니다."

msgctxt "IDS_BDA_ERROR_CREATE_RECEIVER"
msgid "Could not create the receiver."
msgstr "리시버를 생성하지 못했습니다."

msgctxt "IDS_BDA_ERROR_CONNECT_NW_TUNER"
msgid "Could not connect the network and the tuner."
msgstr "네트워크 및 튜너를 연결할 수 없습니다."

msgctxt "IDS_BDA_ERROR_CONNECT_TUNER_REC"
msgid "Could not connect the tuner and the receiver."
msgstr "튜너 및 수신기를 연결할 수 없습니다."

msgctxt "IDS_BDA_ERROR_CONNECT_TUNER"
msgid "Could not connect the tuner."
msgstr "튜너에 연결할 수 없습니다."

msgctxt "IDS_BDA_ERROR_DEMULTIPLEXER"
msgid "Could not create the demultiplexer."
msgstr "역다중화기를 생성하지 못했습니다."

msgctxt "IDS_GOTO_ERROR_PARSING_TIME"
msgid "Error parsing the entered time!"
msgstr "입력한 시간을 구문 분석하는 중 오류가 발생했습니다!"

msgctxt "IDS_GOTO_ERROR_PARSING_TEXT"
msgid "Error parsing the entered text!"
msgstr "입력한 텍스트를 구문 분석하는 중 오류가 발생했습니다!"

msgctxt "IDS_GOTO_ERROR_PARSING_FPS"
msgid "Error parsing the entered frame rate!"
msgstr "입력한 프레임 속도를 분석하는 중 오류가 발생했습니다!"

msgctxt "IDS_FRAME_STEP_ERROR_RENDERER"
msgid "Cannot frame-step, try a different video renderer."
msgstr "프레임 단위 이동에 문제가 있으면, 다른 비디오 렌더러를 사용해 보세요."

msgctxt "IDS_SCREENSHOT_ERROR_SHOCKWAVE"
msgid ""
"The \"Save Image\" and \"Save Thumbnails\" functions do not work for "
"Shockwave files."
msgstr "\"이미지 저장\"과 \"썸넴일 저장\"은 Shockwave 파일에 대해서는 동작하지 않습니다."

msgctxt "IDS_SCREENSHOT_ERROR_OVERLAY"
msgid ""
"The \"Save Image\" and \"Save Thumbnails\" functions do not work with the Overlay Mixer video renderer.\n"
"Change the video renderer in MPC's output options and reopen the file."
msgstr ""
"\"이미지 저장\"과 \"썸넴일 저장\"은 비디오 렌더러가 오버레이 믹서로 설정돼 있을 때는 작동하지 않습니다.\n"
"MPC의 출력 옵션에서 비디오 렌더러를 변경하고 파일을 다시 여십시오."

msgctxt "IDS_MB_SHOW_EDL_EDITOR"
msgid "Do you want to activate the EDL editor?"
msgstr "EDL 편집기를 활성화하시겠습니까?"

msgctxt "IDS_CAPTURE_ERROR"
msgid "Capture Error"
msgstr "캡쳐 오류"

msgctxt "IDS_CAPTURE_ERROR_VIDEO"
msgid "video"
msgstr "비디오"

msgctxt "IDS_CAPTURE_ERROR_AUDIO"
msgid "audio"
msgstr "오디오"

msgctxt "IDS_CAPTURE_ERROR_ADD_BUFFER"
msgid "Can't add the %s buffer filter to the graph."
msgstr "%s 버퍼 필터를 그래프에 추가할 수 없습니다."

msgctxt "IDS_CAPTURE_ERROR_CONNECT_BUFF"
msgid "Can't connect the %s buffer filter to the graph."
msgstr "%s 버퍼 필터를 그래프에 연결할 수 없습니다."

msgctxt "IDS_CAPTURE_ERROR_ADD_ENCODER"
msgid "Can't add the %s encoder filter to the graph."
msgstr "%s 인코더 필터를 그래프에 추가할 수 없습니다."

msgctxt "IDS_CAPTURE_ERROR_CONNECT_ENC"
msgid "Can't connect the %s encoder filter to the graph."
msgstr "%s 인코더 필터를 그래프에 연결할 수 없습니다."

msgctxt "IDS_CAPTURE_ERROR_COMPRESSION"
msgid "Can't set the compression format on the %s encoder filter."
msgstr "%s 인코더 필터에서 압축형식을 설정할 수 없습니다."

msgctxt "IDS_CAPTURE_ERROR_MULTIPLEXER"
msgid "Can't connect the %s stream to the multiplexer filter."
msgstr "%s 스트림을 멀티플렉서 필터에 연결할 수 없습니다."

msgctxt "IDS_CAPTURE_ERROR_VID_CAPT_PIN"
msgid "No video capture pin was found."
msgstr "비디오 캡쳐 핀을 찾을 수 없습니다."

msgctxt "IDS_CAPTURE_ERROR_AUD_CAPT_PIN"
msgid "No audio capture pin was found."
msgstr "오디오 캡쳐 핀을 찾을 수 없습니다."

msgctxt "IDS_CAPTURE_ERROR_OUT_FILE"
msgid "Error initializing the output file."
msgstr "출력파일을 초기화하는데 에러가 발생했습니다."

msgctxt "IDS_CAPTURE_ERROR_AUD_OUT_FILE"
msgid "Error initializing the audio output file."
msgstr "오디오 출력 파일을 초기화하는데 에러가 발생했습니다."

msgctxt "IDS_SUBRESYNC_TIME_FORMAT"
msgid "The correct time format is [-]hh:mm:ss.ms (e.g. 01:23:45.678)."
msgstr "올바른 시간 형식은 다음과 같습니다 : [-]hh:mm:ss.ms (예: 01:23:45.678)."

msgctxt "IDS_EXTERNAL_FILTERS_ERROR_MT"
msgid "This type is already in the list!"
msgstr "이 형식은 이미 리스트에 있습니다!"

msgctxt "IDS_WEBSERVER_ERROR_TEST"
msgid "You need to apply the new settings before testing them."
msgstr "설정들을 테스트해보려면 설정들을 적용시켜야 합니다."

msgctxt "IDS_AFTERPLAYBACK_EXIT"
msgid "After Playback: Exit"
msgstr "재생이 끝나면 : 종료"

msgctxt "IDS_AFTERPLAYBACK_STANDBY"
msgid "After Playback: Stand By"
msgstr "재생이 끝나면 : 대기"

msgctxt "IDS_AFTERPLAYBACK_HIBERNATE"
msgid "After Playback: Hibernate"
msgstr "재생이 끝나면 : 절전 모드"

msgctxt "IDS_AFTERPLAYBACK_SHUTDOWN"
msgid "After Playback: Shutdown"
msgstr "재생이 끝나면 : 시스템 종료"

msgctxt "IDS_AFTERPLAYBACK_LOGOFF"
msgid "After Playback: Log Off"
msgstr "재생이 끝나면 : 로그 오프"

msgctxt "IDS_AFTERPLAYBACK_LOCK"
msgid "After Playback: Lock"
msgstr "재생이 끝나면 : 잠금 모드"

msgctxt "IDS_AFTERPLAYBACK_MONITOROFF"
msgid "After Playback: Turn off the monitor"
msgstr "재생이 끝나면 : 모니터 끄기"

msgctxt "IDS_AFTERPLAYBACK_PLAYNEXT"
msgid "After Playback: Play next file in the folder"
msgstr "재생 후 : 폴더의 다음 파일 재생"

msgctxt "IDS_AFTERPLAYBACK_DONOTHING"
msgid "After Playback: Do nothing"
msgstr "재생 후 : 아무 것도 안 함"

msgctxt "IDS_OSD_BRIGHTNESS"
msgid "Brightness: %s"
msgstr "밝기 : %s"

msgctxt "IDS_OSD_CONTRAST"
msgid "Contrast: %s"
msgstr "명암 : %s"

msgctxt "IDS_OSD_HUE"
msgid "Hue: %s°"
msgstr "색조 : %s°"

msgctxt "IDS_OSD_SATURATION"
msgid "Saturation: %s"
msgstr "채도 : %s"

msgctxt "IDS_OSD_RESET_COLOR"
msgid "Color settings restored"
msgstr "색 설정 복원"

msgctxt "IDS_OSD_NO_COLORCONTROL"
msgid "Color control is not supported"
msgstr "색 제어 미지원"

msgctxt "IDS_BRIGHTNESS_INC"
msgid "Brightness increase"
msgstr "밝기 증가"

msgctxt "IDC_FASTSEEK_CHECK"
msgid ""
"If \"latest keyframe\" is selected, seek to the first keyframe before the actual seek point.\n"
"If \"nearest keyframe\" is selected, seek to the first keyframe before or after the seek point depending on which is the closest."
msgstr ""
"\"최신 키 프레임\"을 선택한 경우 실제 검색 지점 이전의 첫 번째 키 프레임을 검색합니다.\n"
"\"근린 키 프레임\"을 선택한 경우 가장 가까운 것이 무엇인지에 따라 검색 지점 앞 또는 뒤의 첫 번째 키 프레임을 찾습니다."

msgctxt "IDC_ASSOCIATE_ALL_FORMATS"
msgid "Associate with all formats"
msgstr "모든 미디어 연결"

msgctxt "IDC_ASSOCIATE_VIDEO_FORMATS"
msgid "Associate with video formats only"
msgstr "비디오 파일만 연결"

msgctxt "IDC_ASSOCIATE_AUDIO_FORMATS"
msgid "Associate with audio formats only"
msgstr "오디오 파일만 연결"

msgctxt "IDC_CLEAR_ALL_ASSOCIATIONS"
msgid "Clear all associations"
msgstr "모든 연결 삭제"

msgctxt "IDS_FILTER_SETTINGS_CAPTION"
msgid "Settings"
msgstr "설정"

msgctxt "IDS_SUBTITLE_RENDERER_VS_FILTER"
msgid "VSFilter / DirectVobSub"
msgstr "VSFilter / DirectVobSub"

msgctxt "IDS_SUBTITLE_RENDERER_XY_SUB_FILTER"
msgid "XySubFilter"
msgstr "XySubFilter"

msgctxt "IDS_SUBDL_DLG_PROVIDER_COL"
msgid "Provider"
msgstr "공급자"

msgctxt "IDS_SUBDL_DLG_HI_COL"
msgid "Hearing Impaired"
msgstr "청각 장애"

msgctxt "IDS_SUBDL_DLG_DOWNLOADS_COL"
msgid "Downloads"
msgstr "다운로드"

msgctxt "IDS_SUBDL_DLG_SCORE_COL"
msgid "Score"
msgstr "스코어"

msgctxt "IDS_SUBDL_DLG_FAILED"
msgid "Online subtitles search failed."
msgstr "온라인 자막 검색에 실패했습니다."

msgctxt "IDS_SUBDL_DLG_ABORTED"
msgid "Online subtitles search aborted."
msgstr "온라인 자막 검색이 중단됐습니다."

msgctxt "IDS_SUBDL_DLG_FOUND"
msgid "Online subtitles search completed, %d subtitles found."
msgstr "온라인 자막 검색 완료, %d 자막을 찾았습니다."

msgctxt "IDS_SUBDL_DLG_NOTFOUND"
msgid "Online subtitles search completed, no subtitles found."
msgstr "온라인 자막 검색 완료, 자막을 찾을 수 없습니다."

msgctxt "IDS_SUBDL_DLG_TITLE"
msgid "Download subtitles"
msgstr "자막 내려받기"

msgctxt "IDS_SUBDL_DLG_SEARCHING"
msgid "Searching for subtitles online, please wait..."
msgstr "온라인에서 자막을 검색하는 중입니다. 잠시만 기다려 주십시오..."

msgctxt "IDS_SUBDL_DLG_ABORTING"
msgid "Online subtitles search aborting..."
msgstr "온라인 자막 검색 중단 중..."

msgctxt "IDS_SUBUL_DLG_USERNAME_COL"
msgid "Username"
msgstr "사용자 이름"

msgctxt "IDS_SUBUL_DLG_STATUS_COL"
msgid "Status"
msgstr "상태"

msgctxt "IDS_SUBUL_DLG_STATUS_READY"
msgid "Ready..."
msgstr "준비 완료..."

msgctxt "IDS_CMD_PNS"
msgid ""
"/pns \"name or values\"\tSpecify Video Frame preset name to use or direct "
"position and zoom values in format \"px,py,zx,zy\""
msgstr ""
"/pns \"이름 또는 값\"사용할 비디오 프레임 프리셋 이름을 지정하거나 위치 및 확대/축소 값을 \"px,py,zx,zy\" 형식으로"
" 지정합니다."

msgctxt "IDS_CMD_ICONASSOC"
msgid "/iconsassoc\tReassociate format icons"
msgstr "/iconsassoc\t형식 아이콘을 다시 연결"

msgctxt "IDS_CMD_NOFOCUS"
msgid "/nofocus\t\tOpen MPC-HC in background"
msgstr "/nofocus\t\t백그라운드에서 MPC-HC 열기"

msgctxt "IDS_CMD_WEBPORT"
msgid "/webport N\tStart web interface on specified port"
msgstr "/webport N\t지정된 포트에서 웹 인터페이스 시작"

msgctxt "IDS_CMD_DEBUG"
msgid "/debug\t\tShow debug information in OSD"
msgstr "/debug\t\t화면 표시에 디버그 정보 표시"

msgctxt "IDS_CMD_NOCRASHREPORTER"
msgid "/nocrashreporter\tDisable the crash reporter"
msgstr "/nocrashreporter\t크래시 리포터 비활성화"

msgctxt "IDS_CMD_SLAVE"
msgid "/slave \"hWnd\"\tUse MPC-HC as slave"
msgstr "/slave \"hWnd\"\tMPC-HC를 슬레이브로 사용"

msgctxt "IDS_CMD_HWGPU"
msgid ""
"/hwgpu \"index\"\tSet the index of the GPU used for hardware decoding.\n"
"\t\tOnly available for CUVID and DXVA2 (copy-back)"
msgstr ""
"/hwgpu \"index\"\t하드웨어 디코딩에 사용되는 GPU의 색인을 설정합니다.\n"
"\t\tCUVID 및 DXVA2(카피백)에만 사용 가능"

msgctxt "IDS_CMD_RESET"
msgid "/reset\t\tRestore default settings"
msgstr "/reset\t\t기본 설정으로 복구"

msgctxt "IDS_CMD_HELP"
msgid "/help /h /?\tShow help about command line switches"
msgstr "/help /h /?\t명령줄 스위치에 대한 도움말 표시"

msgctxt "IDS_PPAGEADVANCED_SCORE"
msgid ""
"Threshold value for subtitles score which are going to be automatically "
"downloaded. Higher values means that more accurately matched subtitles will "
"be loaded, lower values could result in incorrect subtitles being loaded, "
"but there is no one perfect value. Pick one that works best for you."
msgstr ""
"자동으로 다운로드될 자막 점수의 임계값입니다. 값이 클수록 더 정확하게 일치하는 자막이 로드되고, 값이 낮을수록 잘못된 자막이 로드될 수"
" 있지만 완벽한 값은 아닙니다. 가장 적합한 것을 선택하십시오."

msgctxt "IDS_PPAGE_FS_CLN_AUDIO_DELAY"
msgid "Audio Delay (ms)"
msgstr "오디오 지연(밀리 초)"

msgctxt "IDS_PPAGEADVANCED_DEFAULTTOOLBARSIZE"
msgid "Size in pixels of the default toolbar."
msgstr "기본 도구 모음의 크기(픽셀)입니다."

msgctxt "IDS_PPAGEADVANCED_USE_LEGACY_TOOLBAR"
msgid "Use legacy toolbar instead of new vectorized one."
msgstr "새로운 벡터화된 툴바 대신 레거시 툴바를 사용하십시오."

msgctxt "IDS_SUBTITLE_RENDERER_ASS_FILTER"
msgid "AssFilter"
msgstr "AssFilter"

msgctxt "IDS_SUBMENU_COPYURL"
msgid "Copy URL"
msgstr "URL 복사"

msgctxt "IDS_SUBTITLE_RENDERER_NONE"
msgid "None"
msgstr "없음"

msgctxt "IDS_PPAGEADVANCED_MOUSE_LEFTUP_DELAY"
msgid ""
"Maximum delay in milliseconds of mouse LeftUp event when clicking on the "
"video."
msgstr "동영상을 클릭할 때 마우스 왼쪽 클릭 이벤트의 최대 지연 시간(밀리초)."

msgctxt "IDS_PPAGEADVANCED_USE_FREETYPE"
msgid ""
"Use FreeType for subtitle rendering.  Enables support for per-language "
"glyphs."
msgstr "자막 렌더링에는 FreeType을 사용하세요. 언어별 문자 모양에 대한 지원을 활성화합니다."

msgctxt "IDS_SUBUL_DLG_STATUS_NOTIMPLEMENTED"
msgid "Not implemented."
msgstr "미구현."

msgctxt "IDS_SUBUL_DLG_STATUS_UPLOADING"
msgid "Uploading..."
msgstr "업로드 중..."

msgctxt "IDS_SUBUL_DLG_STATUS_UPLOADED"
msgid "Subtitles uploaded successfully."
msgstr "자막이 성공적으로 업로드되었습니다."

msgctxt "IDS_SUBUL_DLG_STATUS_FAILED"
msgid "Subtitles upload failed."
msgstr "자막 업로드에 실패했습니다."

msgctxt "IDS_SUBUL_DLG_STATUS_ABORTED"
msgid "Subtitles upload aborted."
msgstr "자막 업로드가 중단됐습니다."

msgctxt "IDS_SUBUL_DLG_STATUS_ALREADYEXISTS"
msgid "Subtitles already exist."
msgstr "자막이 이미 존재합니다."

msgctxt "IDS_SUBUL_DLG_UPLOADING"
msgid "Uploading subtitles, please wait..."
msgstr "자막을 업로드 중입니다. 잠시만 기다려 주세요..."

msgctxt "IDS_SUBUL_DLG_UPLOADED"
msgid "Upload finished."
msgstr "업로드가 완료되었습니다."

msgctxt "IDS_SUBUL_DLG_ABORTED"
msgid "Upload aborted."
msgstr "업로드가 중단됐습니다."

msgctxt "IDS_SUBUL_DLG_FAILED"
msgid "Upload failed."
msgstr "업로드에 실패했습니다."

msgctxt "IDS_SUBMENU_DOWNLOAD"
msgid "Download && Open"
msgstr "내려받고 열기"

msgctxt "IDS_SUBMENU_SETUP"
msgid "Setup"
msgstr "설정"

msgctxt "IDS_SUBMENU_RESET"
msgid "Reset"
msgstr "초기화"

msgctxt "IDS_SUBMENU_MOVEUP"
msgid "Move Up"
msgstr "위로 이동"

msgctxt "IDS_SUBMENU_MOVEDOWN"
msgid "Move Down"
msgstr "아래로 이동"

msgctxt "IDS_SUBMENU_OPENURL"
msgid "Open URL"
msgstr "URL 열기"

msgctxt "IDS_SUBPP_DLG_LANGUAGES_COL"
msgid "Languages"
msgstr "언어"

msgctxt "IDS_SUBPP_DLG_LANGUAGES_ERROR"
msgid "ERROR: Internet connection could not be established."
msgstr "오류 : 인터넷에 연결할 수 없습니다."

msgctxt "IDS_SUB_CREDENTIALS_TITLE"
msgid "Enter website credentials"
msgstr "웹사이트 자격 증명 입력"

msgctxt "IDS_SUB_CREDENTIALS_MSG"
msgid "Enter your credentials to connect to: "
msgstr "연결할 자격 증명을 입력 :"

msgctxt "IDS_ASPECT_RATIO_SAR"
msgid "Aspect Ratio: Assume square pixels (SAR)"
msgstr "종횡비 : 정사각형 픽셀 가정(SAR)"

msgctxt "IDS_SUBDL_DLG_DOWNLOADED"
msgid "Downloaded [%s] \"%s\""
msgstr "다운로드 [%s] \"%s\" 완료"

msgctxt "IDS_SUBUL_DLG_TITLE"
msgid "Upload subtitles"
msgstr "자막 업로드"

msgctxt "IDS_SUBUL_DLG_CONFIRM"
msgid "Are you sure you want to upload the subtitle file \"%s\"?"
msgstr "정말로 자막 파일 \"%s\"을(를) 업로드하시겠습니까?"

msgctxt "IDS_SUBPP_DLG_FETCHING_LANGUAGES"
msgid "Fetching supported languages..."
msgstr "지원 언어를 불러오는 중..."

msgctxt "IDS_SUB_CREDENTIALS_ERROR"
msgid ""
"Failed to log in on subtitle search provider \"%1\" with username \"%2\".\n"
"\n"
"Check if your username and password are correct.\n"
"\n"
"Failure can also happen when you are temporarily blocked due to too many search requests from your account or IP address."
msgstr ""
"사용자 이름이 \"%2\"인 자막 검색 공급자 \"%1\"에 로그인하지 못했습니다.\n"
"\n"
"사용자 이름과 암호가 올바른지 확인하십시오.\n"
"\n"
"계정 또는 IP 주소에서 너무 많은 검색 요청으로 인해 일시적으로 차단된 경우에도 오류가 발생할 수 있습니다."

msgctxt "IDS_SUB_AUTODL_IGNORE_TOOLTIP"
msgid ""
"Automatic search and download will be disabled for all media files whose path contains any of the patterns entered here.\n"
"For example, type: \"private dir\\videos|work\\\"."
msgstr ""
"경로에 여기에 입력된 패턴이 포함된 모든 미디어 파일에 대해 자동 검색 및 다운로드가 비활성화됩니다.\n"
"예를 들어 \"private dir\\videos|work\\\"를 입력합니다."

msgctxt "IDS_CMD_PATHNAME"
msgid ""
"\"pathname\"\tThe main file or directory to be loaded\n"
"\t\t(wildcards allowed, \"-\" denotes standard input)"
msgstr ""
"\"경로명\"\t불러올 기본 파일 또는 디렉터리\n"
"\t\t(와일드카드 허용, \"-\"는 표준 입력을 나타냄)"

msgctxt "IDS_CMD_DUB"
msgid "/dub \"dubname\"\tLoad an additional audio file"
msgstr "/dub \"더빙명\"\t추가 오디오 파일 불러오기"

msgctxt "IDS_CMD_DUBDELAY"
msgid ""
"/dubdelay \"file\"\tLoad an additional audio file shifted with XXms\n"
"\t\t(if the file contains \"...DELAY XXms...\")"
msgstr ""
"/dubdelay \"파일\"\tXXms로 이동된 추가 오디오 파일 로드\n"
"\t\t(파일에 \"...DELAY XXms...\"가 포함된 경우)"

msgctxt "IDS_CMD_D3DFS"
msgid "/d3dfs\t\tStart rendering in D3D fullscreen mode"
msgstr "/d3dfs\t\tD3D 전체 화면 모드에서 렌더링 시작"

msgctxt "IDS_CMD_SUB"
msgid "/sub \"subname\"\tLoad an additional subtitle file"
msgstr "/sub \"자막명\"\t추가 자막 파일 불러오기"

msgctxt "IDS_CMD_FILTER"
msgid ""
"/filter \"filtername\"\tLoad DirectShow filters from a dynamic link library "
"(wildcards allowed)"
msgstr "/filter \"필터명\"\t동적 링크 라이브러리에서 DirectShow 필터 불러오기(와일드카드 허용)"

msgctxt "IDS_CMD_DVD"
msgid "/dvd\t\tRun in DVD mode, \"pathname\" means the DVD folder (optional)"
msgstr "/dvd\t\tDVD 모드에서 실행, \"경로명\"은 DVD 폴더를 뜻함(선택 사항)"

msgctxt "IDS_CMD_DVDPOS_TC"
msgid "/dvdpos T#C\tStart playback at title T, chapter C"
msgstr "/dvdpos T#C\t타이틀 T, 챕터 C에서 재생 시작"

msgctxt "IDS_CMD_DVDPOS_TIME"
msgid "/dvdpos T#P\tStart playback at title T, position P (hh:mm:ss)"
msgstr "/dvdpos T#P\t타이틀 T, 위치 P에서 재생 시작 (hh:mm:ss)"

msgctxt "IDS_CMD_CD"
msgid ""
"/cd\t\tLoad all the tracks of an Audio CD or (S)VCD,\n"
"\t\t\"pathname\" means the drive path (optional)"
msgstr ""
"/cd\t\t오디오 CD 또는 (S)VCD의 모든 트랙 불러오기,\n"
"\t\t\"경로명\"은 드라이브 경로를 의미(선택 사항)"

msgctxt "IDS_CMD_DEVICE"
msgid "/device\t\tOpen the default video device"
msgstr "/device\t\t기본 비디오 장치 열기"

msgctxt "IDS_CMD_OPEN"
msgid "/open\t\tOpen the file, don't automatically start playback"
msgstr "/open\t\t파일을 열면 자동으로 재생 시작 안 함"

msgctxt "IDS_CMD_PLAY"
msgid "/play\t\tStart playing the file as soon the player is launched"
msgstr "/play\t\t재생기가 실행되는 즉시 파일 재생 시작"

msgctxt "IDS_CMD_CLOSE"
msgid ""
"/close\t\tClose the player after playback (only works when used with /play)"
msgstr "/close\t\t재생 후, 재생기 닫기(/play와 함께 사용할 때만)"

msgctxt "IDS_CMD_SHUTDOWN"
msgid "/shutdown\tShutdown the operating system after playback"
msgstr "/shutdown\t재생 후, 시스템 종료"

msgctxt "IDS_CMD_STANDBY"
msgid "/standby\t\tPut the operating system in standby mode after playback"
msgstr "/standby\t\t재생 후, 대기 모드로 전환"

msgctxt "IDS_CMD_HIBERNATE"
msgid "/hibernate\t\tHibernate operating system after playback"
msgstr "/hibernate\t\t재생 후, 절전 모드"

msgctxt "IDS_CMD_LOGOFF"
msgid "/logoff\t\tLog off after playback"
msgstr "/logoff\t\t재생 후, 로그 오프"

msgctxt "IDS_CMD_LOCK"
msgid "/lock\t\tLock workstation after playback"
msgstr "/lock\t\t재생 후, 워크스테이션 잠금"

msgctxt "IDS_CMD_MONITOROFF"
msgid "/monitoroff\tTurn off the monitor after playback"
msgstr "/monitoroff\t재생 후, 모니터 끄기"

msgctxt "IDS_CMD_PLAYNEXT"
msgid "/playnext\t\tOpen next file in the folder after playback"
msgstr "/playnext\t\t재생 후, 폴더의 다음 파일 열기"

msgctxt "IDS_CMD_VIEWPRESET"
msgid ""
"/viewpreset N\tStart with specific preset,\n"
"\t\twhere N is either \"1\" Minimal, \"2\" Compact or \"3\" Normal"
msgstr ""
"/viewpreset N\t특정 사전 설정으로 시작,\n"
"\t\t여기서 N은 \"1\" 최소, \"2\" 간단히, \"3\" 기본"

msgctxt "IDS_CMD_MUTE"
msgid "/mute\t\tMute the audio"
msgstr "/mute\t\t오디오 음소거"

msgctxt "IDS_CMD_VOLUME"
msgid "/volume N\tSet Volume, where N is a range from 0 to 100"
msgstr "/volume N\t음량 설정, 여기서 N은 0에서 100까지의 범위입니다."

msgctxt "IDS_YOUTUBEDL_NOT_FOUND"
msgid "Youtube-dl failed to launch. Make sure youtube-dl is in PATH."
msgstr "Youtube-dl를 실행하지 못했습니다. youtube-dl이 경로에 있는지 확인하십시오."

msgctxt "IDS_CONTROLS_YOUTUBEDL"
msgid "Calling youtube-dl..."
msgstr "youtube-dl를 호출 중..."

msgctxt "IDS_VERTICAL_ALIGN_VIDEO_TOP"
msgid "Align Top"
msgstr "상단에 배치"

msgctxt "IDS_VERTICAL_ALIGN_VIDEO_MIDDLE"
msgid "Align Middle"
msgstr "중앙에 배치"

msgctxt "IDS_VERTICAL_ALIGN_VIDEO_BOTTOM"
msgid "Align Bottom"
msgstr "하단에 배치"

msgctxt "IDS_PPAGEADVANCED_USE_YDL"
msgid ""
"Process HTTP(s) URLs with Youtube-DL (if available). There is an internal "
"whitelist/blacklist for URLs that are always/never processed."
msgstr ""
"Youtube-DL로 HTTP URL을 처리합니다(사용 가능한 경우). 항상 처리되거나 전혀 처리되지 않는 URL에 대한 내부 "
"화이트리스트/블랙리스트가 있습니다."

msgctxt "IDS_PPAGEADVANCED_YDL_MAX_HEIGHT"
msgid ""
"Can be used to limit the video resolution that is chosen by Youtube-DL by "
"the given height. Value 0 means it will choose the highest resolution "
"available."
msgstr ""
"Youtube-DL에서 선택한 비디오 해상도를 주어진 높이로 제한하는 데 사용할 수 있습니다. 값 0은 사용 가능한 가장 높은 해상도를 "
"선택함을 의미합니다."

msgctxt "IDS_PPAGEADVANCED_YDL_VIDEO_FORMAT"
msgid ""
"Preferred video format for stream that is selected from Youtube-DL results.\n"
"0: Automatic\n"
"1: H.264 30fps\n"
"2: H.264 60fps\n"
"3: VP9 30fps\n"
"4: VP9 60fps\n"
"5: VP9 Profile2 30fps\n"
"6: VP9 Profile2 60fps\n"
"7: AV1 30fps\n"
"8: AV1 60fps"
msgstr ""
"Youtube-DL 결과에서 선택한 스트림의 기본 비디오 형식입니다.\n"
"0 : 자동\n"
"1:  H.264 30fps\n"
"2 : H.264 60fps\n"
"3 : VP9 30fps\n"
"4 : VP9 60fps\n"
"5 : VP9 프로파일2 30fps\n"
"6 : VP9 프로파일2 60fps\n"
"7 : AV1 30fps\n"
"8 : AV1 60fps"

msgctxt "IDS_PPAGEADVANCED_YDL_AUDIO_ONLY"
msgid "Instructs Youtube-DL to prefer an audio-only stream (if available)"
msgstr "오디오 전용 스트림을 선호하도록 Youtube-DL에 지시합니다(사용 가능한 경우)."

msgctxt "IDS_PPAGEADVANCED_YDL_COMMAND_LINE"
msgid ""
"Command line parameters for downloading (\"save a copy\") with youtube-dl.exe\n"
"Examples:\n"
"-f best[height<=1080]\n"
"-f bestvideo+bestaudio\n"
"-o \"C:\\downloads\\%(title)s.%(ext)s"
msgstr ""
"youtube-dl.exe로 다운로드(\"사본 저장\")하기 위한 명령줄 매개변수\n"
"예 :\n"
"-f 최고[높이←1080]\n"
"-f 최상비디오+최상오디오\n"
"-o \"C:\\downloads\\%(title)s.%(ext)s"

msgctxt "IDS_PPAGEADVANCED_SAVEIMAGE_POSITION"
msgid "Include video position in filename"
msgstr "파일 이름에 비디오 위치 포함"

msgctxt "IDS_PPAGEADVANCED_SAVEIMAGE_CURRENTTIME"
msgid "Include current time in filename"
msgstr "파일 이름에 현재 시간 포함"

msgctxt "IDS_PPAGEADVANCED_ALLOW_INACCURATE_FASTSEEK"
msgid ""
"When enabled, fast seek (to keyframe) has a maximum inaccuracy of 20 "
"seconds. When disabled, a smaller inaccuracy is allowed when deciding "
"between a fast and a normal seek. For example 30% of jump size."
msgstr ""
"활성화된 경우 빠른 탐색(키 프레임으로)의 최대 부정확성은 20초입니다. 비활성화되면 빠른 탐색과 일반 탐색 사이를 결정할 때 더 작은 "
"부정확성이 허용됩니다. 예를 들어 점프 크기의 30%."

msgctxt "IDS_CMD_FULLSCREEN"
msgid "/fullscreen\tStart in fullscreen mode"
msgstr "/fullscreen\t전체 화면 모드로 시작"

msgctxt "IDS_CMD_MINIMIZED"
msgid "/minimized\tStart in minimized mode"
msgstr "/minimized\t최소화 모드로 시작"

msgctxt "IDS_CMD_NEW"
msgid "/new\t\tUse a new instance of the player"
msgstr "/new\t\t재생기의 새 인스턴스 사용"

msgctxt "IDS_CMD_ADD"
msgid "/add\t\tAdd \"pathname\" to playlist, can be combined with /open and /play"
msgstr "/add\t\t재생 목록에 \"경로명\" 추가, /open 및 /play와 결합 가능"

msgctxt "IDS_CMD_RANDOMIZE"
msgid "/randomize\tRandomize the playlist"
msgstr "/randomize\t재생 목록 섞기"

msgctxt "IDS_CMD_REGVID"
msgid "/regvid\t\tCreate file associations for video files"
msgstr "/regvid\t\t비디오 파일에 대한 파일 연결 생성"

msgctxt "IDS_CMD_REGAUD"
msgid "/regaud\t\tCreate file associations for audio files"
msgstr "/regaud\t\t오디오 파일에 대한 파일 연결 생성"

msgctxt "IDS_CMD_REGPL"
msgid "/regpl\t\tCreate file associations for playlist files"
msgstr "/regpl\t\t재생 목록에 대한 파일 연결 생성"

msgctxt "IDS_CMD_REGALL"
msgid "/regall\t\tCreate file associations for all supported file types"
msgstr "/regall\t\t지원되는 모든 파일 형식에 대한 파일 연결 생성"

msgctxt "IDS_CMD_UNREGALL"
msgid "/unregall\t\tRemove all file associations"
msgstr "/unregall\t\t모든 파일 연결 끊기"

msgctxt "IDS_CMD_START"
msgid "/start ms\t\tStart playing at \"ms\" (= milliseconds)"
msgstr "/start ms\t\t\"ms(밀리초)\"에서 재생 시작"

msgctxt "IDS_CMD_STARTPOS"
msgid "/startpos hh:mm:ss\tStart playing at position hh:mm:ss"
msgstr "/startpos hh:mm:ss\thh:mm:ss 위치에서 재생 시작"

msgctxt "IDS_CMD_FIXEDSIZE"
msgid "/fixedsize w,h\tSet a fixed window size"
msgstr "/fixedsize w,h\t고정 창 크기 설정"

msgctxt "IDS_CMD_MONITOR"
msgid "/monitor N\tStart player on monitor N, where N starts from 1"
msgstr "/monitor N\t모니터 N에서 재생기 시작. 여기서 N은 1부터 시작"

msgctxt "IDS_CMD_AUDIORENDERER"
msgid ""
"/audiorenderer N\tStart using audiorenderer N, where N starts from 1 (see "
"\"Output\" settings)"
msgstr "/audiorenderer N\t오디오 렌더러 N을 사용하여 시작. 여기서 N은 1부터 시작(\"출력\" 설정 참조)"

msgctxt "IDS_CMD_SHADERPRESET"
msgid "/shaderpreset \"Pr\"\tStart using \"Pr\" shader preset"
msgstr "/shaderpreset \"Pr\"\t\"Pr\" 셰이더 프리셋 사용 시작"

msgctxt "IDS_MESSAGEBOX_CANCEL"
msgid "Cancel"
msgstr "취소"

msgctxt "IDS_MESSAGEBOX_ABORT"
msgid "&Abort"
msgstr "중단(&A)"

msgctxt "IDS_MESSAGEBOX_RETRY"
msgid "&Retry"
msgstr "다시 시도(&R)"

msgctxt "IDS_MESSAGEBOX_IGNORE"
msgid "&Ignore"
msgstr "무시(&I)"

msgctxt "IDS_MESSAGEBOX_OK"
msgid "OK"
msgstr "확인"

msgctxt "IDS_MESSAGEBOX_CONTINUE"
msgid "&Continue"
msgstr "계속(&C)"

msgctxt "IDS_AG_TOGGLE_DEFAULT_SUBTITLE_STYLE"
msgid "Toggle Default Subtitle Style"
msgstr "기본 자막 스타일 전환"

msgctxt "IDS_AG_TOGGLE_MPCTHEME"
msgid "Toggle Dark Theme"
msgstr "다크 테마 전환"

msgctxt "IDS_PPAGEADVANCED_LOOP_FOLDER_NEXT_FILE"
msgid "Loop back to first file in folder after playing the last file."
msgstr "마지막 파일을 재생한 후, 폴더의 2번째 파일로 루프백합니다."

msgctxt "IDS_PPAGEADVANCED_MODERNSEEKBAR"
msgid ""
"Requires Dark Theme. When enabled, the time seekbar and volume indicator "
"don't show a dragger at current position, but instead are filled from left "
"to right."
msgstr ""
"다크 테마가 요구됩니다. 사용 설정하면 시간 검색바 및 볼륨 표시기가 현재 위치에 드래거를 표시하지 않고 대신 왼쪽에서 오른쪽으로 "
"채워집니다."

msgctxt "IDS_PPAGEADVANCED_MODERNSEEKBARHEIGHT"
msgid "Modern seekbar height (at 96dpi, otherwise scaled)"
msgstr "현재 검색바 높이(96dpi, 다르면 크기 조정)"

msgctxt "IDS_PPAGEADVANCED_FULLSCREEN_DELAY"
msgid "Delay before showing fullscreen video, to prevent visual glitches."
msgstr "시각적 결함을 방지하기 위해 전체 화면 비디오를 표시하기 전에 지연됩니다."

msgctxt "IDS_PPAGEADVANCED_SNAPSHOTSUBTITLES"
msgid "Render subtitles onto screenshots"
msgstr "스크린샷에 자막 렌더링"

msgctxt "IDS_PPAGEADVANCED_SNAPSHOTKEEPVIDEOEXTENSION"
msgid ""
"Keep video file extension as part of snapshot filenames (e.g., file.mkv.png)"
msgstr "비디오 파일 확장자를 스냅샷 파일 이름의 일부로 유지(예 : file.mkv.png)"

msgctxt "IDS_PRESIZE_SHADERS_ENABLED"
msgid "Pre-Resize Pixel Shaders: on"
msgstr "픽셀 셰이더 크기 조정 전 : 켬"

msgctxt "IDS_PRESIZE_SHADERS_DISABLED"
msgid "Pre-Resize Pixel Shaders: off"
msgstr "픽셀 셰이더 크기 조정 전 : 끔"

msgctxt "IDS_PRESIZE_SHADERS_TOGGLE"
msgid "Enable Pre-Resize Pixel Shaders"
msgstr "크기 조정 전, 픽셀 셰이더 활성화"

msgctxt "IDS_POSTSIZE_SHADERS_ENABLED"
msgid "Post-Resize Pixel Shaders: on"
msgstr "크기 조정 후, 픽셀 셰이더 : 켬"

msgctxt "IDS_POSTSIZE_SHADERS_DISABLED"
msgid "Post-Resize Pixel Shaders: off"
msgstr "크기 조정 후, 픽셀 셰이더 : 끔"

msgctxt "IDS_POSTSIZE_SHADERS_TOGGLE"
msgid "Enable Post-Resize Pixel Shaders"
msgstr "크기 조정 후, 픽셀 셰이더 활성화"

msgctxt "IDS_PPAGEADVANCED_TIME_REFRESH_INTERVAL"
msgid "Refresh interval (in milliseconds) of time in status bar"
msgstr "상태 표시줄의 새로 고침 간격(밀리초)"

msgctxt "IDS_PPAGEADVANCED_SHOW_LANG_STATUSBAR"
msgid "Display current audio and subtitle language in status bar"
msgstr "상태 표시줄에 현재 오디오 및 자막 언어 표시"

msgctxt "IDS_PPAGEADVANCED_SHOW_FPS_STATUSBAR"
msgid "Display current fps and rate in status bar"
msgstr "상태 표시줄에 현재 fps 및 속도 표시"

msgctxt "IDS_PPAGEADVANCED_ADD_LANGCODE_WHEN_SAVE_SUBTITLES"
msgid ""
"When save the subtitles file, the language code (if available) text will be "
"added to suggested file name by default."
msgstr "자막 파일을 저장할 때, 언어 코드(사용 가능한 경우) 텍스트가 기본적으로 제안된 파일 이름에 추가됩니다."

msgctxt "IDS_PPAGEADVANCED_USE_TITLE_IN_RECENT_FILE_LIST"
msgid "Use title in recent file list."
msgstr "최근 파일 목록의 제목을 사용합니다."

msgctxt "IDS_PPAGEADVANCED_SHOW_ABMARKS_STATUSBAR"
msgid "Display current A-B repeat marks in status bar."
msgstr "상태 표시줄에 현재 구간 반복 재생 표기합니다."

msgctxt "IDS_PPAGEADVANCED_SHOW_VIDEOINFO_STATUSBAR"
msgid "Display video info (codec name, resolution) in status bar."
msgstr "상태 표시줄에 비디오 정보(코덱 이름, 해상도)를 표시합니다."

msgctxt "IDS_PPAGEADVANCED_OPEN_REC_PANEL_WHEN_OPENING_DEVICE"
msgid ""
"Show the recording settings dialog automatically when opening a device."
msgstr "장치를 열 때, 자동으로 녹음 설정 대화 상자를 표시합니다."

msgctxt "IDS_PPAGEADVANCED_ALWAYS_USE_SHORT_MENU"
msgid ""
"Player Menu shortcuts and right-click show compact menu -- even when main "
"menu is hidden."
msgstr "재생기 메뉴 바로 가기 및 마우스 오른쪽 버튼을 클릭하면 기본 메뉴가 숨겨져 있어도 간단한 메뉴가 표시됩니다."

msgctxt "IDS_PPAGEADVANCED_FULLSCREEN_SEPARATE_CONTROLS"
msgid ""
"Keep main window controls visible on current monitor when going fullscreen "
"on another monitor."
msgstr "다른 모니터에서 전체 화면으로 전환할 때, 기본 창 컨트롤이 현재 모니터에 계속 표시되도록 합니다."

msgctxt "IDS_PPAGEADVANCED_BLOCKRDP"
msgid "Block use of RDP Redirection Filter"
msgstr "RDP 리디렉션 필터 사용 차단"

msgctxt "IDS_PPAGEADVANCED_YDL_EXEPATH"
msgid ""
"Full path of the Youtube-DL executable.\n"
"Just the filename is enough in case it is located in same folder as MPC-HC.\n"
"Leave empty to use default filename: youtube-dl.exe"
msgstr ""
"Youtube-DL 실행 파일의 전체 경로입니다.\n"
"MPC-HC와 같은 폴더에 있을 경우 파일명만 있으면 됩니다.\n"
"기본 파일명을 사용하려면 비워두세요 : youtube-dl.exe"

msgctxt "IDS_PPAGEADVANCED_YDL_SUBS_PREFERENCE"
msgid ""
"The language preference for loading subtitle streams extracted by Youtube-DL.\n"
"If empty, no subtitles are loaded.\n"
"Use ISO639-1 two letter language code(s).\n"
"Example: en de es pl zh ja nl"
msgstr ""
"Youtube-DL에서 추출한 자막 스트림을 로드하기 위한 언어 기본 설정입니다.\n"
"비어 있으면 자막이 로드되지 않습니다.\n"
"ISO639-1 두 글자 언어 코드를 사용하십시오.\n"
"예 : en de es pl zh ja nl"

msgctxt "IDS_PPAGEADVANCED_USE_AUTOMATIC_CAPTIONS"
msgid ""
"Use automatic generated captions from Youtube. Note: this can cause a small "
"delay when loading the stream."
msgstr "Youtube에서 자동으로 생성된 자막을 사용하세요. 참고 : 스트림을 로드할 때, 다소 지연이 발생할 수 있습니다."

msgctxt "IDS_PPAGEADVANCED_USE_SMTC"
msgid ""
"Allow control of the player through System Media Transport Controls in "
"Windows 8.1/10/11."
msgstr "윈도 8.1/10/11에서 시스템 미디어 전송 제어를 통해 재생기 제어를 허용합니다."

msgctxt "IDS_PPAGEADVANCED_LOCK_NOPAUSE"
msgid "Do not pause playback when locking the screen."
msgstr "화면 잠금 시, 재생을 일시 중지하지 마세요."

msgctxt "IDS_PPAGEADVANCED_RELOAD_AFTER_LONG_PAUSE"
msgid ""
"Reload video file before resuming playback if it was paused for more than X "
"minutes. Use 0 to disable automatic file reload after pause. Use -1 to also "
"disable reload after hibernate/sleep."
msgstr ""
"X분 이상 일시 정지된 경우 재생을 재개하기 전, 비디오 파일을 다시 불러오기 하세요. 일시 정지 후 자동 파일 다시 볼러오기를 "
"비활성화하려면 0을 사용하십시오. 최대 절전 모드/절전 모드 후 다시 불러오기를 비활성화하려면 -1을 사용하십시오."

msgctxt "IDS_PPAGEADVANCED_REDIRECT_OPEN_TO_APPEND_THRESHOLD"
msgid ""
"If a file is opened within this amount of milliseconds after a previous "
"file, then it will be appended to playlist instead of replacing that "
"previous file. This redirection is required for properly handling opening of"
" a selection of files in Explorer. A too short threshold can result in only "
"a part of your selection being added to playlist."
msgstr ""
"이전 파일 이후 이 밀리초 내에 파일이 열리면 이전 파일을 교체하는 대신 재생 목록에 추가됩니다. 이 리디렉션은 탐색기에서 선택한 파일 "
"열기를 올바르게 처리하는 데 필요합니다. 임계값이 너무 짧으면 선택 항목의 일부만 재생 목록에 추가될 수 있습니다."

msgctxt "IDS_ARS_WASAPI_MODE"
msgid "WASAPI mode:"
msgstr "WASAPI 모드 :"

msgctxt "IDS_ARS_EXCLUSIVE"
msgid "Exclusive"
msgstr "배타적"

msgctxt "IDS_ARS_SHARED"
msgid "Shared"
msgstr "공유"

msgctxt "IDS_ARS_BITEXACT_OUTPUT"
msgid "Allow bit-exact output"
msgstr "정확한 비트 출력 허용"

msgctxt "IDS_ARS_SYSTEM_LAYOUT_CHANNELS"
msgid "Use system layout channels"
msgstr "시스템 레이아웃 채널 사용"

msgctxt "IDS_ARS_SOUND_DEVICE"
msgid "Sound Device:"
msgstr "음향 장치 :"

msgctxt "IDS_ARS_RELEASE_DEVICE_IDLE"
msgid "Release device when idle"
msgstr "유휴 상태일 때 장치 해제"

msgctxt "IDS_ARS_CROSSFEED"
msgid "Enable stereo crossfeed (for headphones)"
msgstr "스테레오 교차 공급 활성화(헤드폰용)"

msgctxt "IDS_ARS_DEVICE_PERIOD"
msgid "Device buffer:"
msgstr "장치 버퍼 :"

msgctxt "IDS_ARS_ALT_CHECK_FORMAT"
msgid "Do not check format support"
msgstr "형식 지원을 확인하지 않음"

msgctxt "IDS_ARS_STATUS"
msgid "Status"
msgstr "상태"

msgctxt "IDS_ARS_DEVICE"
msgid "Device:"
msgstr "장치 :"

msgctxt "IDS_ARS_MODE"
msgid "Mode:"
msgstr "모드 :"

msgctxt "IDS_ARS_INPUT"
msgid "Input"
msgstr "입력"

msgctxt "IDS_ARS_OUTPUT"
msgid "Output"
msgstr "출력"

msgctxt "IDS_ARS_FORMAT"
msgid "Format:"
msgstr "형식 :"

msgctxt "IDS_ARS_SAMPLERATE"
msgid "Sample rate:"
msgstr "표본화 :"

msgctxt "IDS_ARS_CHANNELS"
msgid "Channels:"
msgstr "채널 :"

msgctxt "IDS_ARS_WASAPI_METHOD"
msgid "WASAPI method:"
msgstr "WASAPI 메소드 :"

msgctxt "IDS_ARS_DUMMY_CHANNELS"
msgid "Don't fill channels when upmixing"
msgstr "업믹싱 시, 채널을 채우지 않음"

msgctxt "IDS_ARS_TIP_BITEXACT_OUTPUT"
msgid ""
"If possible, the audio will be sent out in its original format.\n"
"Otherwise, the format specified in the system settings will be used."
msgstr ""
"가능한 경우 오디오는 원본 형식으로 전송됩니다.\n"
"그렇지 않으면 시스템 설정에 지정된 형식이 사용됩니다."

msgctxt "IDS_ARS_TIP_ALT_CHECK_FORMAT"
msgid "The renderer will try to initialize the device skipping some checks."
msgstr "렌더러는 일부 검사를 건너뛰고 장치 초기화를 시도합니다."

msgctxt "IDS_FILTER_RESET_SETTINGS"
msgid "Reset"
msgstr "초기화"

msgctxt "IDS_AG_DEFAULT"
msgid "Default"
msgstr "기본값"

msgctxt "IDS_PPAGEADVANCED_USE_MEDIAINFO_LOAD_FILE_DURATION"
msgid ""
"Load file duration when adding items to playlist (uses MediaInfo and results"
" may vary)"
msgstr "재생 목록에 항목을 추가할 때 파일 길이 불러오기(MediaInfo 사용 결과와는 다를 수 있음)"
